[2020放榜] JUPAS改選排Choice諮詢區

時間黎到朝早7點鐘, 自修生們就已經收到自己既成績,再過多陣日校既同學仔都會收到成績不過都恭喜大家捱咗成年終於等到今日啦

不論成績係你預期內定係意外都好, 都終於要面對Jupas 改choice既煩惱如果無咩頭緒既巴絲都可以留言一齊討論,一齊搞掂佢

呢一個post集中回答JUPAS改選排Choice，等相關資訊可以集中係度，大家可以係度發問。小弟同埋背後團隊都會盡力答大家。如果想盡快得到清晰答案，建議巴絲打可以提供以下資料:
Chin:
Eng:
Maths:
LS:
X1: (Subject)
X2: (Subject)
X3: (Subject)
M1/2:
Best 5:
4c+2X:
A1: JSXXXX (LQ) (university)
A2: JSXXXX (LQ) (university)
A3: JSXXXX (Median/mean) (university)

想詳細咁同我地傾既話可以係下面條拎留低問題同聯絡方法
無AC都唔緊要,可以係Google Form留低問題
Google Form:

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
JUPAS排序注意事項

Band A
A1: 最想入嘅科/最想搏嘅科 (分數達LQ/LQ減1-2分)
A2: 分數達LQ嘅科
A3: 最穩陣嘅科 (達到Median/UQ以上，最好係收生人數較多嘅科，因為收生人數多，分數浮動就會少)
有人會因為自己DSE分高左，唔想浪費左個分，所以揀左D高分先入到但自己又冇興趣嘅科目，最後讀到好頹。所以各位都要諗定Plan B點做
同埋睇返琴日記者會可以留意到今年大家成績普遍條curve都低咗,所以會多咗人揀所謂既水泡科! 同時代表大家入U既機會都大咗,希望各位巴絲可以三思下自己揀既科

Band B
雖然Band B嘅取錄人數比Band A少，但都要睇清楚Band B嘅科目會唔會考慮排喺Band A以外嘅考生，唔好亂排 可以上JUPAS嘅網頁 Programme Search睇下過往果科有冇收過Band B或以下嘅學生 (禁入Programme，拉落去睇Offer Statistics)
Programme Search:

Band C至Band E
都未必完全冇機會入，舊年都有近1600人被分派去Band C至Band E嘅學士學位課程，所以唔好亂放一啲明知冇可能或者完全冇興趣嘅科，浪費左個choice

push!

收到成績既大家可以留言一齊傾!

仲有一個半鐘

巴打琴晚有冇訓啊

最後訓著咗一訓醒就要準備面對現實了

Chin: 3
Eng: 3
Maths: 5*
LS: 3
X1: (PHY) 4
X2: (ICT) 4
M1/2: 4
Best 5: 21
4c+2X: 24
想入三大ENGINE
同埋想問讀computer science,邊間最好?

Retaker
2019
345444 ba econ
2020
Maths ba econ 454
想放Ust bba a1 不過知冇可能
想問其他點放，我prefer account

細佬3443444
econ bafs geog 有咩好揀

點睇 幫人問

3345*43 biochem (retake)
JS5103 ust science B
JS1211 city u BEng
JS1071 city u data science

想問入冇機啊
Thx

shitty/BU BBA

shitty/poly/CU ECON

有機

Retake
545433 Bio Phy
A1 HKU NURSING
A2 CU SCIENCE
A3 HKU SCIENCE
請問咁樣放得唔得
我黎玩命

有學生知成績了
大家加油

33545 457 m1 econ bafs retaker
A1 js4824
A2 js6731
A3 js4824
咁樣穩唔穩

HKU黎講佢JS6963同6951既LQ都都係25,同埋係計Best 5, 如果計埋佢寫明出黎既weighting 你既best 5就會係22.5 ,係有少少抆水既

如果CU既 JS4401佢都係計Best5 ,而上年既LQ係21分,加上你有M1/2有優勢,另外加上佢都收得多人,所以都穩陣既,平均就5.幾人爭

最後UST既JS5200,用返佢官網既calculator見到你個分都過咗上年既LQ,而佢競爭又少過CU既,平均3.06個人爭一個位

computer science應該UST比較好,不過都好睇巴打到時發揮

所以總括而言如果巴打想揀三大既話CU同UST都係比較穩陣

係 3354 457 先岩

Cu econ 點計法？

Retaker
444443 bio chem
A1 JS3571
A2 JS2110
A3 仲未諗到邊科....

A1有冇可能讀到

Retaker 5564555 Bio Chem ICT

A1 JS3624
A2 JS3650
A3 JS3789

請問巴打A1 A2搏唔搏得過？
A3穩唔穩陣？
唔該

各位巴絲請耐心等候,盡快會覆返大家啊 如果係連登留cm既如果將所有野擺返係同一層到會易啲睇,方便覆返大家

係Google form都可以留名架

當年入到a1
入黎多謝熱朱巴
希望你幫到更多人

5** 5* 5* 5* 5* 5 4
b5 31 b6 36
a1 mbbs
a2 blaw
a3 llb

Tritaker 43455 best 5 21
A1 Js4824
A2 Js4226
A3 Js5300
請問師兄我呢個分有冇咩program choice 建議我加入去

我都想放6901 都係21分 545433 science3左可能我都入唔到

識人19分入左

4353444(retake)
未揾到興趣，想讀啲容易移民或專啲嘅科
有咩建議

4445*44 geo ba
A1: js6717
A2: js3662
A3: js3911
B1: js3894

唔該

真心呢 佢science都係3？

6901 嘅話Bio 3 都入到

梳 師兄 係Econ 5* best5 22分

讀咩科

全力nursing

如果巴打想擺UST JS5318係A1既又唔係唔得既,因為如果用你最combine cert最高分黎計既話係可以搏既,因為上年LQ係37,而你有35,加上今年平均考生個分數都低左,所以都可以擺A1一試

如果你A2A3都想擺account既話都可以考慮
City JS1002 (佢計4C+2X 上年既M同LQ都係25分)
BU JS2110 (佢19年 average係20.03,基本都穩入)
Poly JS3911( 計Best 5收21.8)
CU JS4240 (上年LQ 25,都可以試下)

Nursing

而家讀緊UST，揀UST之前真係要慎重考慮下，首先係佢CS的確係三大最好嘅，大概係UST>HKU=CU，但係UST嘅CS講緊First Yr CGA要～3.5-3.6，如果巴打天資唔太聰敏嘅話3.5差唔多係要付出多過DSE兩倍嘅努力，如果目標係CS嘅話真係要睇定啲先至於其他兩間CS都相對易揀，大概係～3都入到

3354 phy 5 M2 5
Ust engine 有冇機？

336(4)445 中史 Phy
A1中大日研有冇機?

Chin:3
Eng:3（retake)
Maths:5
LS:3
X1: BAFS4
M2:4
A1: Poly accounting
A2: City accounting
A3: BU accounting
有冇可能入到

之前幾年average 都係20.x 分 應該都夠 諗唔到讀咩可以睇下js3442 js3791

Retaker

6 4 5 5 5 5 7

想入HKU LLB

舊年個admission score LQ 係38, 但我個分新計法37.5, 係咪照放A1?

Retaker combine cert
345453 (econ chem)
A1 HKU SCIENCE
A2 UST SCIENCE
咁擺得唔得?
搏唔搏到?
感激不盡
好人一生平安😢

20分BU JS2120佢上年既average 都係19.79,下面仲有幾個BBA既科揀,可以問下細佬有冇興趣,不過BU都較多科係廿分都揀到可以睇下

另外有興趣行教育個邊既都可以睇下EDU 考慮下JS8234 JS8371

歷史預自己最少有5，但最尾得3

留意返poly今年admission score 5=5.5, 6=7, 7=8.5
A1 用返上年數據睇你weighting 255（用原有分數） 掹掹緊嘅 可以搏interview
A2 weighted score 273（用原有分數）best6 31 好似都ok?你可以睇下opt post自己計
A3 收分理論上低過a1 a2 所以都ok啊

Cu JS4240 係咪5=5.5？

英文得4 llb 唔會收...

細妹 653544
冇讀bio
想揀nursing/ social work/ education
可以點排

3333（geog）5（旅款）3
可以讀到啲咩

保險d報asso/hd?

入硬，今年見過低你兩分入到

唔明點解可以揀Pacc

都有報asso果啲 有asso offer 但今年平均1.24爭一個學位 諗緊點樣可以排好啲jupas 可能都有機入到u

打錯
應該係 4 6 5 5 5 5 7

英文數學ust 先有加成
但得3 4
機會算低 但可以一搏

識一個人上年 4+2 32入 但係人地英文 straight 5**

Nope
冇M1/M2加埋chem攞3好窄

你想讀邊類型嘅科？

Pm

都應該係文科果啲 對地理其實都幾有興趣 所以asso都報左地理黎讀

唔好意思，我分好多message 最後一問，Ust5318 LQ 唔係35咩，我用計數機計34

想入UST 可以check 埋cpeg 睇下想唔想讀

一半cs 一半elec 算係cs 嘅次選但易d 入3.1左右入到

相對上chur d 同個名冇咁好但叫做入科大後嘅back up plan

真係想入科大嘅話打定個底會好d

可以 穩陣

擺A2-3都ok

俾條link你參考下
雖然競爭細咗 呢個分都係有d抆水
好想入u嘅可以睇下lingu/ou
好想讀地理嘅可以讀asso

咁A1放咩好？🙏

借個靚位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
有關報導：

好！唔該晒你先！

Hku BBA ?🙏

3344+ 54
5 ICT , 4 中史
仲有咩位揀

有frd 19分但英文2左
appeal係咪好難成功 特別係語文科

我覺得a1可以搏下既

Asso算啦

443423(Bio geog)
A1 : Bu 4sco+Ls edu/JS2680
A2: Bu 4sco/JS2610
A3:edu geog /JS8428

你想讀engine 邊範

可以答你一定入到UST

小弟344423 bio hist
有咩好揀，咩科都得，有書讀就ok

英文Lv2係咪一定冇U收？

可以計下比自己個心定d
應該入到

用上年計法
ot weighted score 262 ok
rd 295 都大機會
不過rd同ot工作範疇唔同 睇你想唔想對人
人工就都係fg3萬左右

除非你其他好多星

可以先試appeal
但報咗asso先啦 行完後門又一條好漢

建唔建議retake

除非你有3粒5**或以上
考慮asso行後門啦

thanks

英文唔係一時三刻練到嘅野 當然好有決心可以去馬
但係問下自己到底想入啲咩 有咩motivation先

得344333 (econ,ba)
係咪一定要asso/hd
Ou nursing 博唔博得過

求答

同LQ差2分……
機會較微

3354443
Econ M2 4
BAFS 3
A1: JS4401
A2: JS1206
A3:JS1207

cu？

唔太建議
語文科好講語感 需要「浸」 時間一定唔係一年之間可以做到
要retake嘅得數理科係retake得過 可以操 付出努力就換到返嚟 但中英文唔係
我身邊有人英文4 retake想上5 最後3咗

應該搵入

佢想js1106
幫佢睇咗lingu js7200係咪叫做放A3穩啲
polyu見有啲科都係20.幾mean
BU反而係咪要4c會麻煩啲 JS2120好似
唔該熱朱巴

睇下我有冇入錯你分
cu同hku都爭d

你A1係咩？

唔建議，我只會建議冇5條2嘅人retake

想試下OT

A2 可能optometry，本身想入，而家又好似ok穩陣

基本上成個排法都大致OK啊,睇下你A3會唔會再有另一個choice都想讀,因為CU js4202上年既LQ係24,你岩岩好到LQ,咁都可以考慮下洗唔洗更加穩陣 而A2 JS4886調落去A3可能會好啲,因為佢Median都係24,就唔怕失手
A1nursing 都可以搏既,不過同上年LQ差兩分,個機會又未必太大

3343 44 BAFS ECON
有無機會有OFFER?

ot入到
opt穩過ot

我唔記得咗講
retake + rejupas
ibba有5%or less penaltybest 5 22.8掂唔到LQ a3擺好似唔夠穩

hku b6 36唔係計埋加乘？

用上年計法(即係冇5=5.5嗰d)
A1 weighted score 245 機會較微
A2 265 有機會ok
A3就穩

有d進取 睇下你搏唔搏

上年LQ 23分，不過日研其實都幾睇你interview
可以去ig 2019jassoc 問吓詳情

你要留意番清楚6717只係計best5唔係計best6
你best5就算計埋HKU加分制只有21.5
A1放6717太博

Chin:3
Eng:4
Maths:5*
LS:4
Phy:4
Chem:4
Bio:4
M2:4

Best 5: 22
4C+2x:25
想入三大engine可以點排

22434 得asso 或HD
要知佢選邊科，同埋對什麼有興趣，否則好難俾意見

俾個網站你，入去睇下有什麼科乎合資格呀

yes

434443 bafs ict
best 5 19 best 6 22

A1 : Poly Computing
A2 : Lingu BBA
A3 : Edu ICT

想問下師兄咁排o5ok
同埋19分bu商科會唔會有啲咩科可以搏下

小弟434433 bio chem
想入bu可以揀咩

咁hku姐係夠？
7x2+5.5x4=36

3344 4 Phy 4 ICT

Best 5:19 Best6:22

有咩可以揀 只求有個學位

Sorry 23先啱

Chin: 3
Eng: 4
Maths: 4
LS: 3
X1: (PHY) 5
X2: (ICT) 5
M1/2: 3
Best 5: 21
4c+2X: 24

想讀電機工程或電子工程
想問三大有冇機會 定要讀poly

會賜酒

HKU / JS6963 機會不大，唔好試了
HKUST / JS5200 meet 到 median ，應該穩陣
CUHK / JS4401 及 JS4434 都meet 到median, 可以一試

最後要睇你想入邊間U，邊一科自己去排了

hku qfin 加乘咗 best lq 38喎...
低lq2分好難講，

JS5103佢今年叫做新開,同埋轉左formula計分,不過如果就咁同原本JS5100個分比又無咩參考價值,不過都可以擺A1試試佢

JS1211都穩入既,計埋weighting 既話你都有37分,係上年既median

JS1071計返你係去到上年既LQ, 咁如果A2同A3調一調會好啲

建議可以Band A choice 1 及 2 搏下
CUHK JS4401
CUHK JS 4434
UST JS5200 (機會較細)
你分數在以上三科都是Median 下, LQ之上
可以一試
之後再放poly

A1 A2都太搏
A3 掂到lq嘅

小弟讀緊 UST computer science，都幾好
不過因為係入JS5200，Year 1 唔係專讀電腦，而係要你咩工程科都試下讀下，過咗Year 1就用GPA爭科位，高GPA可以揀科先。
Computer Science超熱門，勁多人揀，上年GPA大概要3.5先入到。不過如果入唔到Computer Science，都仲有Computer Engineering

唔該晒

賜酒

-Chin: 5
Eng: 3
Maths: 4
LS: 4
X1: (bio) 4
X2: (ICT) 4
Best 5: 21
4c+2X: 24
想入中大
文研
宗研

cs EE civil都ok

中 3
英 4
數 4
通 3
中史 4
物理 3
Jupas仲有咩選擇😔😭

yes woh

C兄，咁大路，好難俾到意見你，
Best 5 19分想入Jupas degree 真係好危
建議你用下一些計分器呀，E 導航呀，刪走一些你唔乎合的科

另外，先唔講自資，你可以留意一下公大呀，SSSDP

呢個分數，可能你要先考慮公大，自資等等，jupas degree機會不大

我淨係答到ust

EE CIVIL 唔難入但CS 就好難
(最好果8個course 平均要有A-)

如果好想好想讀cs 又冇乜信心大學成績會好嘅話就唔好黎UST la

其他兩個major 正正常常就入到

hello巴打認得你個名

上BU網站睇返佢成個Program上年既LQ係22.66,其實都可以搏一搏既,不過你既A2A3會擺咩先?

degree 只有公大可考慮

否則就要去到poly, city 的asso/ HD

唔該晒你
Grad咗幾年資訊都唔知係邊搵俾佢

CS 一向唔係 CU 最好咩

Chin:3
Eng:3
Maths:5
LS:4
X1: (Chem) 5
X2: (Bio) 4
Best 5:21
4c+2X:24

想入ust science有冇機，thx

你讀咗幾多個elective?

這個分數機會不大
雖然今年新開理學JS5103，但整體你的分數比以往UST理學 LQ的分數低，所以如果真心想，可能放Band A choice 1 搏下，之後就要穩陣放其它科

我係rejupas
中4英3數5通4Bio4 combined science4
想問下A1放js4401 定js3868好？

咩事諗唔開要入乞食科哂銀時

因為我冇分

求其一間有牌engine都好過哂銀時

A1 同 A 2 收生人數少，所以基本上要等同mean先叫做穩陣D

但A3 收3百幾人，而且C兄家人成績高過個mean，基本上入硬

所以呢個擺法ok的，除非想搏多點機會入degree，咁A2要放過穩陣多少少的就得

但我見大部份讀HD 幼教畢業後都升得到degree，其實都唔需要太擔心

中文的話，同A2 edu 常識處境相似，位少，機會不太大

Retake
中 4 英3 通 4 數4 文學 4 中史 4
A1 JS8234 常識 edu
A2 JS8663 特殊教育 edu
A3 JS8624 社會科學 edu
請問禁樣排穩唔穩啊？ 因為我見佢收生人數都唔係話多 唔該晒

A1 老實你best 5計埋weighting 同佢差三分,個機會都不大啊
至於A2係咪指JS4601,如果係既話其實唔穩,因為同佢個LQ都差一分,少少冒險
最後A3會勸你最好揀返一個到Median或者UQ既科,如果唔係即使你有21分都玩命啊會唔會考慮下三大以外呢?

C兄，我都係IFC天台，唔見你既

我理解好多都至少玩過下校隊，玩運動勁先會考慮報，但入面又唔係讀你點做運動員，反而運動心理學呀，運動員管理... 最重要係你有無好的profile，面試的話講唔講到，有無以往經歷support

咁我直接放CU SCIENCE A1 跟住搵八大學科

睇黎巴打岩先一定好心急 A1同A3擺左同一個
不過就咁睇A1同A2都係穩陣既,如果你想讀社工多D既話都可以擺A1添

今時今日讀law同上賊船有咩分別
真心個個讀緊嘅朋友都就放棄人生咁樣
勸你都係放其他health related算

Cu 可以收返埋先....
特別係social sci 上年cut左學位 有同學26分都入唔到

你有public health conditional offer?
但你低LQ 1分 而且median係24 擺A1係幾搏
呢個分係啱啱好夠入大學 但三大而言得cu engine可能入到
如果唔執著三大嘅話可以考慮其他u 畢竟engine都唔易讀

dental？

人數少的話，正常來說講要乎合mean先會穩陣，但都要睇番去年的報數人數，如果報讀人數好多，都有可能達到mean係乎合基本要求，再睇面試去揀。

絲打排的三個都係剛乎合mean，機會都大，但想再穩陣D就將A3放一科你個分係above mean，咁會更穩陣

如果係對呢範有興趣有冇其他u好啲
感激

Best 5:24
Best 6:27

點睇

好啊好啊感謝你 麻煩哂啊真係

呢個分嘅話 CU HKU 應該好難入到
可以試下City BU Poly (Poly都可能會有啲難度）

Hello巴打
正如上面位絲打講咁,上年既average都係20.2,所以擺A1都搏得過啊! 唔洗太擔心的
A2黎講同上,你都揀得好穩陣喎,因為佢計best 6而你有23分,比佢average都高3分添
如果你A3未諗到擺咩既不妨將A2調落去,擺一科你都想讀又同佢上年LQ一樣分既都得啊

唔該晒你

4465555 phy chem bio
A1 Poly RD
A2 Poly Optom
A3 未諗到
會唔會好危?

想
A1 JS4874
A2 JS6731
A3 JS4824
岩岩打錯
咁樣穩唔穩

但a2嗰科佢計best 6但佢LQ個分高過我啲分...

Chin:4
Eng:3
Maths:2
LS:4
X1: 地理 5
X2: 西史 7
Best 5: 23
想入港大JS6717(地理)or中大GRM

想問邊一間好d？

幫cd-rom fd 問

333454 (chem phy) 想問cu science係咪完全無可能chem拎唔到*

CUHK Science
CUHK Engine
UST Science (group B)

如果只係想入呢三科應該點排？我真係好想入CU呀

多謝樓上巴打幫手覆
A1 如果就咁拍齊上年average黎睇既話差1點幾分,都可以搏下
A2 如果擺返拍齊LQ既科會比較穩陣,但如果想搏下都得既
A3 就穩陣有突添啦,佢上年average都係24.7

唔計加乘
A1 weighted score 290 ok
A2 weighted score 285 都ok啊 唔算危
但呢兩科收分幾接近
會唔會諗下A3擺cu nursing ?

都要靠你自己既

直白都要講，巴打 排呢三科在Band A 同送頭無異。

因為CUHK 兩科都收生 都二百幾，三百人，但你分數唔達LQ ，所以機會真心好微。 建議你真心想試，可以搏下 CUHK engine，但機會真的不大

比預期低左一兩分cu nursing我要再諗諗先 A3擺CU science會唔會好傻仔?

Retake 5544543 econ bafs chem
A1: JS5300 ust b&m
A2: JS1007 city u marketing
A3:JS3894 poly u marketing
請問咁樣排穩嗎？博港大BBA係咪完全無機

我明白呀，如果我化學有粒*都仲可以搏下
但因為睇過上年cu engine同science收分都好接近，但science可以食中個Weighting多啲，所以相對上好似入cu science易入過engine（對我黎講）

UST science睇返2019年我係中到個LQ，但怕佢今年拆左科之後會升返分所以先諗緊將UST science放A2定A3好

我真係好想入中大

A2同A3收分相約 都係掂到LQ
可以將ou擺上A2
然後A3擺一科更穩嘅科

有offer呀

你個分未至於要乞食……
Nursing前途好好多

A1 搏一搏ok
A2 成績都乎合上年
相反A3 好似反而無A2咁穩陣

因為你拎的3科的收生人數都少，建議你A3放一個更穩陣的課程，以免唔好彩跌出Band A

可以擺A1 但係要搏
b5 20要入三大就得cu engine穩dd
A3建議擺八大嘅科

4334 45中史 地理
A1:js3765
A2:js8624

A3有冇咩建議，edu geo好似收好少人，驚冇offer

445444 geography bafs
想讀 social science/arts 要點排

佢琴日send嚟嗰張expected score唔可以作準？
佢寫best 5 24

邊張野？
如果你係話2019 DSE admission score
佢計埋加分嘅話 LQ係唔記得27定28

請問dse成績係咪淨係睇兩年

早晨巴打
A1 擺MBBS都搏得過啊,不過想知巴打之前係咪都係擺MBBS做第一,因為佢呢科多數都有interview啊 睇吓你之前in咗未
A2如果係HKU黎講會比較冒險佢LQ比 mbbs仲高
想知巴打A2 A3係咩U

我當初都響度諗24呢個分數咁低 應該唔可能
但係如果宏觀啲睇 原來佢大部份科嘅分數同上年差唔多
唯獨是soc sci係大跌 可能反映咗今年soc sci applicants嘅水準並唔係咁高
既然你爭1分 a1試吓都無妨

434454 best 5 21 文科人
2018 dse retaker
請問有咩科可讀

睇黎巴打岩先好心急,畢竟tritake完有5*都開心
A1黎講都搏得過既,你同上年數據既LQ都係差1分
A2既話都穩啊,啱啱好到佢LQ
A3既話,巴打應該要換第二個choice啦,因為佢英文要4先可以揀

巴打會唔會都考慮下bba個類科目?

Hello巴打又係你啊
你21分既分佈係點先? 會唔會計完高分左
如果計左weighting都係21既其實都搏得過既,A1都可以擺一科同LQ差2分既科

唔該巴打

hku

Chi 3
Eng 4
Ls 3
Math m2 5*
Chem 4
Phy 5*
Bio 3
Cuhk aist a1 穩唔穩

ching你3個X係咩科啊?

可以搏下

hku 出左expected score，應該係收分線。加分制下，mbbs dental=42，blaw=39，llb=36。
我加分制下有42。

asso都有機會上返3大nursing嘅
前途係你自己嘅 唔好後悔就得

3335 45 Chinese History History
A1 JS8624教大 Global and Environment
A2 JS8234 教大 小學常識
A3 JS7802 嶺南 哲學

咁樣排穩唔穩 仲有咩更加穩嘅選擇 唔該大家

Chem phy m2

生不逢時係咪

engine?

Hello絲打

A1黎講同上面巴打講法一樣,你best 5得22,而6717既LQ去到28,真心無咩機會會搏到,建議擺返啲同低LQ一兩分既搏

A2既話其實可能擺上A1會好啲添,佢上年既average係26.9,而你4C+2都有26分,所以擺A1搏一搏都得,同埋社工好睇重interview 如果到時有interview都可以再prep

A3 穩既,高過average都ok

B1 都穩既,不過band B都預無咩機會會派offer啊

不過見你A1 A2都係擺社科,會唔會考慮下BU既社科? 22分都應該入到sosci

5** 5** 5* 5 5* 5* 5**
B5 33 B6 39
A1 MBChB
A2 MBBS
A3 BDS

入硬啦，隨便亂排都得

點解唔揀MBChB揀MBBS呀

cu計7科，我通識4，太柒。
不過其實未考慮清楚。

hku expected score咁低? 真係入到?
同19 adminssion差唔少wor

做咩想入AIST咁睇唔開

英文得3 入ust只會係玩殘自己。。。。

Hello巴打
JS5411 黎講計埋weighting你有 34分,高過哂上年既LQ(31.5)同median (32),如果你唔係最想讀呢科既話都建議你擺下A3,可以安全穩入
JS2690 係4C+2 如果淨用分黎計既話佢上年既mean 都係20分,你有26其實都係穩架啦
想知你話揀唔揀得過CU 中國研究既意思係咩? 不過如果你個分想擺既將佢擺A2都OK啊

社科都可能係BU多啲

CU HKU應該冇咩機 poly可能有機 放係A2 博

多謝樓上巴絲幫手覆啊,一啲學科入面實際既嘢都係你地比較清楚
但如果排jupas黎講如果將HKU engine擺A1既話都基本入硬啊,因為加埋佢有weighting ,你乘完都有27.5分,都差唔多到UQ添
A2既話同上,都係乘哂之後差唔多到UQ
最後EE 擺A3都係穩既

正如樓上巴絲所講基本engine你都入到

hello巴打
唔知你有冇自己試下ust個cal機,計埋weighting其實都見到係高過LQ有突架! 所以如無意外都唔洗擔心入唔到

Hello巴打

中大日研收緊Best 5 LQ23,而你Best 5 都meet到23,如果計分數黎講又唔需要太擔心
不過正如樓上所講好睇interview,同埋佢官網都有寫好睇重英文去表達自己,所以都要睇返到時你interview既表現啊

借位

JS4240 中大會計 CUHK PACC 放榜問答區

Hello巴打唔好意思等咁耐

睇返你分數如果擺A1都搏得過既,而你best 5 係19,計埋weighting都有機會可以試試既競爭又未到話超大
而A2 佢計4C+2X既話 其實好抆水,因為佢LQ都25,但你仲差3分,轉其他科會比較穩陣
而BU擺A3就啱既,因為佢計best 6 20.03分,而你best 6都有22分,所以可以當一個穩陣既choice擺A3

樓上巴打講得啱,如果你細妹中英都2咗其實都要睇下asso/HD既課程會比較穩陣啊

Hello巴打唔好意思等咁耐
如果你擺A1我覺得都搏得過既,今年大家條curve低咗,都有機會既,不過你後面A3可以排返啲穩陣科保底!

4544566
econ geog ths
A1 js6042
A2 js4836
A3 js6717
咁樣ok嗎 唔該曬

Chi:4
Eng:3
Math:5*
LS:4
X1(phy):4
X2(Chem):3
X3(econ):4
M2:4
Best 5:22
想問HKU science 有冇機？見啱啱好可以屈到啲weighting？除咗HKU 可以讀DA之外，仲有冇其他推介可以讀data science 呢？ Thx

題外話
best 5 15
收到hku space康體offer
jupas打算排Ou同thei
巴打們覺得space好定上面兩個degree好
讀space會盡力駁上去UGC

想問穩5穩

A3收分好似仲高過A2 ？

retaker
454453 Econ baf
A1 js4032 cu English
A2 js2040 bu English education
A3 js3832 poly English
大唔大機會入中大

DS post 推薦master先讀ds，ug讀math/cs打底會比較好

Hello絲打唔好意思等咁耐
A1 如果分數上搏都可以既,都可以擺啲低LQ 1,2分既科目,同埋佢都算收得多人既
A2 science你係咪指A組B組啊?

咁你而家有咩打算啊?

Retake 443543 Econ BAFS
A1: JS4136 （會唔會好搏）
A2: JS2610 （會唔會唔夠穩）
A3: JS8600
.
想知文科Soc Sci可以揀啲乜嘢穩

expected score應該係lowest，唔係upper quartile。咁計法同上年一樣。

[Member]
3344 4(Phy) 4(ICT)
Best 5:19

Science/Engine/IT 相關ge科我都有興趣
有冇其他科推薦

暫時
A1:JS3519 PolyU IMT
A2:JS3868 PolyU Comp
A3:JS3351 PolyU TSE

另外JS4401 CU Engine博唔博得過

[/member]

3322
ive hd機電定係
建造業 hd 工料測量

唔太可信，建議當佢未加分咁睇

phy 得3既話，讀broad base engin 會有啲辛苦
我見你有揀ICT，如果想讀IT方面可以考慮Poly

師兄 邊度睇到BU 20.03分 我見到24.03分 有啲怕睇錯

上年lowest 24 你仲要冇5*/5** 幾危吓

咁HKU CS 好唔好呢？成日見啲人話如果讀hku6901 最好就 CS+stat🤔

因為DS簡單黎講就係CS+MATH+STAT
所以你double major就已經屈機
但有啲工會要求DS master

咁應該冇機會啦 博入UST算了
Btw唔該晒你

Icic 依家清楚晒，唔該晒巴打

343444 geog+bio
如果CU sci JS4601 入 A1可唔可以搏下？

Hello巴打,唔好意思啊等咁耐
A1黎講2690競爭好大,你個分連埋weighting 都過佢上年個分既,所以擺A1都可以試下既
A2呢你個分都夠Average既,但因為佢呢科又係收人收得少,變左都會有啲危
A3 你都係擺左一科極多人爭,雖然你夠分不過我會建議你將A3換另外一科你有興趣又收得多啲人既科 如果唔係A2同A3都咁危既話就好難擔保有書讀

唔好意思巴打要等咁耐
以你細妹分數黎睇,city 既social work (JS1110/JS1113),Bu social work (JS2660),基本以分數黎講都入到,不過要睇埋interview,因為social work既科interview都係重點黎既, 如果想擺A1搏既可以搏CU social work

Nursing 既話可以搏HKU Nursing 既,同LQ都係差一分

Education既話都可以睇下Edu個到有冇啱心水

但呢三科都係睇重interview既科~記得要準備得充足啲

Hello 絲打唔好意思啊要等咁耐

老實17分選擇真係無咩既,唯有搏下啲本身低分既科再低分啲
如果唔係文科既話可以諗下BU個堆bba科,或者poly engine可以揀啲貼近19分既搏一搏,最後17分其實OU就最有機會
可以再諗下啊,一齊諗都得

Chin:4
Eng:4
Maths:3
LS:3
X1: history 4
X2: 旅款 4
Best 5: 19
4c+2X: 18

A1.JS2610 社會科學 BU
A2.JS2660 社工 BU
A3.JS7300 社會科學 LingU
有無機/有無其他文科可以揀？

Thanks如果搏下poly/cu nursing有冇機

Hello巴打 唔好意思啊等咁耐
覆返你A1如果擺JS3624既話其實都好搏啊,本身A1都建議擺一個同LQ差1-2分既科,但巴打都同average個分有D距離 所以轉一轉會好啲既

A2 咁東華你個分都夠既,擺BandA 遲啲仲會有interview添,keep住都ok啊

啊,啱啱再計多次係34,唔好意思巴打 咁如果差3分又真係會抆水啲,所以可以轉另一科搏一搏

中4
英4
數4
通5
經濟5
物理4
A1 ust bba is5300
A2 poly accountancy js3911
A3 cuhk engineering js4401
力入不入到A1?

Hello巴打唔好意思咁遲覆
City E&F 我覺得可以搏一搏既,你4C+2X都有23分,同LQ都係差一分
另外如果偏向商科既話都可以睇下BU個堆BBA科

5 2 4 4 Econ3 Phy2

A1:JS1012
A2:JS2910

係咪完全無機？

4334 54地理中史

A1:JS3765
A2:JS1012
A3:JS8624

咁樣會唔會太博?

多謝樓上有絲打幫手覆啊 都講聲唔好意思要等咁耐
啱先幫你睇返個計分見到其實都穩陣啊 所以如果你有其他想讀既科都可以擺係佢前面

想問中文4英文3數3 通4 中史4 歷史4 經濟4 有咩好讀(最緊要大學個排名靚)

19分非理科冇5
ling u 教大 ou

唔好意思啊巴打 要等咁耐先覆到
我見到有ching都幫手答左你既問題 如果再有咩問題都可以再問啊

你個英文2喎，又冇星，完全冇機會
考慮下asso/high dip？

sorry 巴打 咁遲先覆到你
其實如果計Best 5黎講巴打又好難係degree個到搵到science科
巴打會唔會都試下搵啲科靠近18,19分既排落jupas到啊?

334465 BAFS ECON
A1 HKU NURS
A2 poly bba a&F
A3 Cityu bba enf

我係睇學友社資料啊

CU CS最出名

有英文jupas report唔睇
睇學友社
真係成個連登都九成智障來

DSE雞自己去睇啦
咩柒野都要人幫
成堆垃圾

Chin: 4
Eng: 3
Maths: 4
LS: 5
X1: (history ) 6
X2: (geog) 4

Best 5: 23
4c+2X: 26

A1: JS3662 (poly social work)
A2: JS2660 (bu social work)
A3: JS1113 (city social work) 我覺得A3唔穩，不過dse前有interview同second in

求大神指教

Hello絲打又係你啊
A1黎講英文都搏得過啊,同LQ差一分
UST好似唔見有英文?
最後A3 都係穩陣有突既, Best 5 都係21.3分,而你best 5淨計都有24

純粹好奇想問下你有offer的話meet唔meet到condition meet到嘅話我諗放a1都得嘅

其實今年個分比起上年有冇通脹
利申：Rejupas

啱啱有位師兄send 左個jupas report 好似係24.03 會唔會頭三都入唔到

Hello巴打 唔好意思遲左覆你

其實如果計Best 5黎講巴打係degree既選擇都比較少
巴打會唔會都試下搵啲科靠近18-20分既科排落jupas
例如:JS3557或者3571

你收下把口啦
個個post都出黎搞事

中4
英4
數4
通5
經濟5
物理4
A1 ust bba is5300
A2 poly accountancy js3911
A3 cuhk engineering js4401
入不入到A1?

唔該曬

今年HKU Best 5佢都係預21咋喎，仲要唔計Weighting，不過巴打要自己斟酌下，今年大學預計都係會有Pass/Fail，所以計計埋埋D Course Best5 3.5先入到CS，HKU個Workload會低過UST，所以都建議HKU行先

中文：3
英文：4
數學：3
通識：3
Chem: 3
Bio: 3
ICT: 4

Best 5: 17
Best 6: 20
4C+2X: 20

想入IT或者相關科目

有啲咩好推薦？

Hello巴打,唔好意思遲左覆你

睇返你成績Best 5都有廿分既,都可以試下係A1擺啲Best 5係22分內既科搏下今年成績條curve都低過上年,所以都可以試下既
如果你讀ICT會唔會揀啲engine科啊?

346(6)456 Ict Phy M1
A1 Js6729 HKU
A2 JS6963 HKU
A3 JS4601 CU 急,聽日要排

又唔係好難成功既,我都有過曾經appeal語文科既細卷成功既

nursing 唔係要bio 咩

冇3322係咪唔apply得jupas
Appeal結果幾時先出
如果appeal成功但jupas派嗮d位出去咁點

機會係0喔

444343 econ phy
想問下EdU會計JS8371有冇得諗
暫時想咁排
A1 JS2020 浸大文學
A2 JS1215 城大測量
A3 JSST01 東華nursing

想問下JS3739 理工土木工程換走A2嘅意見
同埋咁排法有冇咩問題
唔該ching

ching 你a2a3係咪計錯野

sorry係我問題，望唔到m1

ching係讀緊？
想問下呢個分夠唔夠

（幫補習學生問

唔會收， Jupas 係電腦系統， mark 左你唔收，你個名就唔會出現在佢條list 到

入唔到 舊年LQ都27
想讀AI就入CU engine再揀CS
Year1 gpa 3.2-3.3 up就入到CS

收生人數多，但你差LQ一分，唔係無機會，但都係搏下。不過都值

35636545
A1 JS4690 ok?

Retaker
4465645 bio chem m1
A1 JS2410 BU中醫
A2 JS4542 CU中醫
A3 諗唔掂...(唔想讀Nursing Engine...)
Ching 有冇啲咩建議比到我

C兄理解jupas係個電腦系統，所以無3322就一定派唔到學位俾你。
Appeal如果成積升左，又高過番今年的最低入學那個，加埋面試ok, 大學係會開多個位俾你。

Hello絲打,唔好意思咁遲先覆到你
睇返你個分 A1個到其實機會唔係太大,因為呢科既爭位情況都幾嚴重,先收得8個人,所以會建議你轉一轉A1
A2既話佢今年轉左4C+2 但你4C+2先到佢舊年best 5個分其實少抆水,所以擺a2都唔穩陣
A3 同A1一樣都好多人爭,同埋佢best 5 21分,而你個分數仲同佢有差距

會建議你 A1擺個LQ-1,2分既科,A2擺一個岩岩好meet LQ既科,A3擺最穩陣,個分meet 到median同LQ既科
如果唔係考慮下OU 既SSSDP都可以啊

如果appeal成功 而你又meet到lq score係點會比你入 好似係

Thx ar 巴打, 我轉頭去睇吓 CU 同 UST CS 有咩course 讀先

Hello絲打 唔好意思遲左覆你

其實如果計Best 5黎講絲打係degree既選擇都比較少
絲打會唔會都試下搵啲科靠近18-20分既科排落jupas

基本都係啊

Bio 2咗係咪一定冇8大讀？我見佢哋收生要求都要332233
Btw有含大翻譯offer,好唔好去馬？
感謝

仲有一日放榜 我想勸各位準中醫生：Don't

唔後悔嘅就讀
同埋cu同bu掉轉 cu收高d
冇諗過hku?
a3冇nursing engine就public health
一係就science或者其他科？

Thx ar 巴打

英文得3 入咩U都死啦
我上年讀shitty 個 EAP 都 係得 C+
唔通我去讀asso 咩

聽講話佢地有好多比賽玩
但我都係鍾情UST多D

經jupas 系統一定唔收，因系統已將你剔走

Lingu edu 收332222你可以睇下有冇想讀嘅科

CU多女喎
一聽到你讀CS即刻成地水

ust少林寺

Thx ar 巴打但佢上年個分收成25分bor
我要m2 都係5*先入到

就算收都等比人Quit
一定讀唔黎

Sorry絲打,咁遲先覆到你
Best 5 17分黎講搏JSSU50會好啲,不過你無讀bio會有啲吃力

Asso搏上U啦
英文4都肯定屈到grade

記得睇埋有冇penalty

cucs教啲嘢好似理論學術偏多 ust就pratical啲 cucs比賽acm雖然成績最好 但係如果唔係天才或者南亞佬嘅話都無可能join到

生物醫學？但你放BU中醫A1,其實都唔洗考慮A3,A2

點解咁諗唔開要讀bu

你講到咁都唔知駁你咩好

唔至，仲有HD

29分理科冇m2 phy 可以入咩科

city EE
當年best 5 18入
QS 排名又高

真心咩
又唔見啲女對我出水

cu就望住囡囡dem beat
ust就望住把仔玩happy corner
自己揀

你有冇check下佢地底褲

Hello絲打,唔好意思啊咁遲先覆你
A1黎講係計Best 5既,咁你20分既話都可以搏得過佢21分
A2既話計埋weighting你係37.5分,已經過埋上年既Median&LQ,所以都穩
A3同上,都係過哂上年既median&LQ

整體都好穩啊

你成績照計三個choice都穩入

真
Cucs係堂度同你講理論
啲功課就implement 返啲嘢出嚟
基本上lecture唔會同你講點做/教你打Code
要上tutorial/ 上網自學
所以workload都幾大 會做到懷疑自己 起碼我係

BU用weighting, 計完出嚟都唔係好夠分
中英biox1.5, 數chem x1.25
上年mean: 54646555
BTW 你講邊間嘅biomed

我想專心讀書bor
到時日日check 人底褲搞到冇時間讀書就唔好啦

可能下次要霸王硬上弓

1106都ok啊如果擺A1搏一搏,因為22.5都係爭少少啫
7200過左median同LQ所以擺A3都穩架
BU今年有啲又由best5 轉4C+2 變左上年個data又唔係太有用,所以2120黎講都可以試一試既,上年都係20.32

hi
想問下
jupas 434(4)443 Chem Phy
A1: JS4401 CU工程
A2: JS1205 City 電機工程
A3: JS9720 OU 電子及電腦工程

咁樣穩嗎？

如果將JS3715 poly電機插落A2，
City電機擺返落A3
會唔會好危

sorry 巴打,咁遲先覆你
你best 5 23,而佢LQ25,差2分所以擺A1都有得搏既,但A2,3記得擺返D穩陣野!

Chin:5
Eng:5
Maths:5*
Ls:4
Phy:5
Chen:5*
Bio:4

想讀藥劑 咁樣穩唔穩陣
A1 HKU phar
A2 Poly Radiography
A3 Poly Optometry

Retake
Chin: 4
Eng: 3
Maths: 4
LS: 5
X1: (history ) 6
X2: (geog) 4

Best 5: 23
4c+2X: 26

A1: JS3662 (poly social work)

A2: JS2660 (bu social work)
bu嘅social work今年改咗收4C+2，而且英文x2 通識x1.5，我見到上年median條友英文都係3，想睇下得唔得

A3: JS1113 (city social work)
我覺得A3唔穩，不過dse前有interview同second in，不過Interview後冇result呀

麻煩大家

jupas high dp都無offer？

巴打會唔會考慮揀啲計best 5既科啊?

push

Cu sowk諗都唔使諗

Chin: 3
Eng: 3
Maths: 4
LS: 4
X1: (PHY) 4
X2: (BAFS) 4
M1/2: 4
Best 5: 20
4c+2X: 22
想入三大ENGINE > SCI 有冇可能
英文同數學都比預期差一GRADE

多謝上面巴絲幫手覆啊~都唔好意思咁遲先覆返巴打
其實如果計Best 5黎講巴打係degree既選擇都比較少
巴打會唔會都試下搵啲科靠近18,19分既科排落jupas多數可能都係OU個啲會多啲機會

Hello巴打 唔好意思遲左覆你

其實如果計Best 5黎講巴打係degree既選擇都仲有既
巴打會唔會都試下搵啲科20-22分既科排落A1搏一搏,A2擺meet LQ既科,A3擺過median&LQ既科都仲有機會的

多謝樓上絲打又幫手覆咗 如果有問題可以再reply我問啊

Js1073 可以一搏

可唔可以講多小小你29係4C+2X定點? 同埋你揀左咩elective!!!

2018dse路過 poly social work 4c2x 26.6 放a1 ok la
Bu就4c1x 21.9 a2都ok,。city就比唔到意見你，a3總之一定要穩陣入到。除咗ling U之外其他院校好少收band B學生，所以A一定要好穩陣。btw 如果呢兩年冇變嘅話，poly面試係中文小組討論，bu就前後嗰一次1分鐘中文自我介紹，中間夾一個30分鐘英文小組討論，社會時事為主。 good luck for you

4454555*（phy chem bio）

A1 polyu放射
A2 polyu 視光
A3 cu Science

本身最想讀係物理治療 考差咗唸住讀放射 唔知博唔博得過
請求各位師兄比比意見

Sor 原來bu social work改咗計分制, 當我冇講過

Hello, 或者以你的分我諗未必可以穩入it degree. 或者你可以預備定d 後備方案係IT 相關既asso/ HD? 再係當中睇睇有無D會比較易駁番入Computer science 呢D熱門it degree既.

唔該我睇過今年都好似取消咗面試，咁應該唔會有吧？

Hello 睇黎巴打你對SW好大興趣, 少少建議
A1 poly SW睇番4C+2X 都穩陣嘅 不過聽聞有少chur 但一定有placement, 所以要睇黎巴打你本身取向啦
A3 City SW 好似係新科 無咩資料提供 你可以參考返 city social science （JS1113) 個分 不過我覺得A3放個低分少少嘅科做後盾會穩陣啲

Bu social work 就啱啱掂到上年個median，而且上年median果個人英文3，如果我放A2會唔會好危？
仲有city同bu邊個會入嘅機會大啲？
麻煩各位感激感激

BU social work一向都係缺席面試嘅話幾高分都唔會收，之前有個朋友因為屋企有事冇去面試，瘋狂求情都係唔成功，結果要第二年校內由社會科學轉過去。相信今年網上面試少不了。

Chin: 3
Eng: 3
Maths: 4
LS: 2
Bio: 4
Chem: 5
Best 5: 19
4c+2X: 21

A1: JS4401 (cu engine)
A2: JS5103 (ust science B)
A3: JS1211 (city BEng)

想問下穩唔穩陣

問多次
3335 45 Chinese History History
A1 JS8624教大 Global and Environment
A2 JS8234 教大 小學常識
A3 JS7802 嶺南 哲學

咁樣排穩唔穩 仲有咩更加穩嘅選擇 唔該大家

放射同視光都係BEST 6, 分別係 32.1 同31.8
巴打你BEST 6 29分, 如果文科全4, 數學同物理無星既話可能搏唔過...
或者淨係擺視光A1, 然後CU SCI擺A2

HELLO少少建議,
睇返中大文研上年LQ都要23分 擺A1有啲risky 如果宗研上年median同LQ都係22分 我覺得可以試下擺A1都可以

Hellooo巴打

如果544554Econ Bio

A1 JS 5300
A2 JS 4824
A3 JS 1007

咁樣排可行嗎？
如果我想進取啲A3都擺三大而屬意商科
有冇其他選擇？

麻煩晒

巴打
睇返上年CU engine個收分 (LQ=21,Mean=22,UQ=23) 同埋佢math, phy, ICT都有weighting, 都幾符合巴打你既 你可以試下放入A1搏下 ~

想知道best 5 20分 入唔入到cu science
中文3
英文3
數學5*
LS 4
M2 4
中史3
A1 cu science
A2 city computing mathematics
A3 bu science

hello巴打, 如果用你best 5係20嘅成績睇嘅話，可能可以咁睇：
A1: JS4136 （會唔會好搏）CUHK中國研究 佢Median 21, 如果真係好想入都可以放A1，可以放手一博啊！
A2: JS2610 （會唔會唔夠穩）BU Soc Sci 地理/ 政治及國際關係學/ 歷史/ 社會學 佢Median 21.7, 其實比A1仲要高，A2可以考慮放比較大機會入到嘅科
A3: JS8600 EdU語文研究榮譽文學士 (中文主修) 佢Median 20，你岩岩好的，應該可以放
其實計翻既然你有興趣China Studies會唔會唸下試JS2670 BU 嘅 Bachelor of Social Sciences in Global and China Studies， 佢計4C+2X=23,同你分數一樣，應該比較穩陣。 定你會唔會特別想入邊間院校？

你都冇phy Chem bio 是旦一科

佢淨係話要有m1/m2

hello樓主 ~
你best 5 26 咁睇嘅話 A1建議放返JS4836會穏啲 個median係26 啱啱好可以搏下 但你本身揀JS6042同6717就risky啲 LQ Best 5要28 有冇諗過擺低其他分少少嘅科做後路?

1215有啲難度，尤其你英文3好蝕底，不過可以A1搏下
(睇返當年poly surv 同board dip(摺左)既分別
其實都差幾遠)
穩陣少少可以1212,year 2 仲有得揀返survey

睇返你個分都係同A1 A2 的平均分一樣, 唔算太穩但可以一戰, 建議A3 放一定入到的科如幼教都可以

445445 Phy Econ (Combine cert)
A1 JS5300
A2 JS3466
A3 JS3911
唔該

代問
retaker
533443 bio chem
best 5 19, best 6 22
city u JS 1106 媒體與傳播
edu JS8507 幼教HD
邊個會大機會d?

姐係我A1 2都太搏？science又好似好水泡唔多想讀

4454 44 bio hist
A1 hku science (js6901)
A2 hkust science grp b (js5103)
A3 bu science (js2510)
求問A1會唔會太搏

Hello絲打 唔好意思啊咁遲先覆你
上面A1搏得過,不過預咗要同好多人爭
A2同A3調返轉會好啲,因為bu今年轉左4C+2, 轉左計法你會不利啲,而家2020best 5已經21點幾既時候,而你4c+2得22就有啲危

下面A1同上
A2同A3都可以調位,睇你喜好

Hello 巴打,
睇番你個分之後 A1 CU Science 的確好食個weighting 會比起A2 engine更加有把握入的

想問432443 geog bio
A1 HKBU JS2610 社會科學(地理/政治)
A2 LingU Philosophy
A3 Edu U 考慮中

已報asso
唔知有冇咩報其他科目嘅建議俾我🙇🏻‍♀️
個人對於社會科學同文科語言嗰啲有興趣多啲
唔該晒🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

sorry巴打而家先覆到你
唔會啊,因為黎緊轉投4C+2就會有啲差距,不過應該都大機會既

其實有星就唔好放science啦
Science越諗越乞食
情願讀asso都唔想入science

A1: js4401 cu engine
A2: js3868 poly computing
A3: js1204 city CS
巴打你覺得咁擺穩唔穩

445233 bio chem
A1 Cu engine
A2 poly industrial and production engine
A3 city data system engine
想問A1搏唔搏得過？
同埋a3唔知攞邊科穩陣D
只係想要個8大學位

如果你好想入poly 5寶又自問好勤力可以諗下retake
或者讀space biomed
讀完year 2 你cgpa >3.7 就會有poly 5寶嘅interview 同offer 但咁多年得1個入opto
多數人入mls

多謝樓上ching幫手覆啊 如果巴打有咩問題都可以再comment問

覺得幾好 BU應該穩陣
6901博架咋
你要預備入BU

唔係掛…… 但我真係唸唔到讀咩好science唔係出路差d咋咩？

讀專科asso > Science
我唔係話science真係唔好
但係c打你有星...
你值得更好嘅醫療科 認真

先選科目 再 選大學

可以試下TWC 醫療科 有牌

想知道best 5 20分 入唔入到science
因為我想之後major讀數學
中文3
英文3
數學5*
LS 4
M2 4
中史3
A1 cu science
A2 city computing mathematics
A3 bu science

試下edu ? 你冇理科 CU science少危險 中文英文加權唔係好食到weighting

咁我想問呢三個choice有冇邊個係穩陣😭

因為之前js1201收太低所以又分拆返 但又留返個迷你版1201嘅1212又唔係幾透

但係其實課程內容大致1212-1215同1201係一樣而且係一齊上yr1啲course
只係唔再迫人take chem/bio

city top 40%嘅可以任揀major
得13人嘅1212所以某程度上係難啲take surveying做major

但如果我讀一年science再trans得唔得？

BU SCIENCE穩陣
A2都要預少少危險 試下將A2放上A1
再放多科meet到LQ係A2
CU SCIENCE應該唔好放啦...冇左個位
試下八大啊

但唔係好想讀asso如果我讀一年science再trans得唔得？

best 5 20分
想問如果我係a1-3都放掂到mean既課程，然後係b1-2都放高過median一兩分既課程，禁我穩唔穩？
定係報埋asso好啲？
唔該晒

唔容易啊...
我建議真係放東華醫療科 其實唔會後悔 因為已經有排 好過你用多幾年博trans 冇實際要求都冇人解答到 點樣轉到 又或者 轉唔到嘅原因

東華啦

JS3739 理工土木工程換走A2 可以一博， 上年有人20入poly civil。

推 聽日就要排
感謝🙏🏻

唔該你

自推
求指教

可試下poly mech, fire engineering, city應該全部engine都有機

535*45*4 econ chem
係咪冇機會搏到poly五寶

但東華冇u life wo個心好掙扎

2018嗰陣bu係4c+1x 21.9，當然而家轉左計法，所以好難預測。 而city以住social work係喺applied social science統一收生，第二年先揀major, 聽嗰度啲師兄講大學第一年成績如果係嗰科頭40%的人可以任揀major，city applies social science 4c+2x(英文x2)=median 30。 今年城大社工獨立收生嘅話，相信會比起2018年30分上升少少。英文兩間大學都係兩倍,聽你講浸大係通識×1.5倍嘅話，你通識lv5相信浸大機會大少少。 (Btw以上內容假設左城大社工只係英文x兩倍、你要確認一下)

err. 你覺得你讀唔鐘意嘅嘢會高gpa 嘅go ahead
不過你既然唔想讀asso 不如試下retake?

唔會， A2 擺poly EE 攞黎博 A3 可以擺Poly ME or city engine。其實太擔心，你個分唔低 有唔細機會可以博入poly。

A1可以其實係穩入既,如果唔係最想可以調返落去
A2 可以同A1可以調轉,因為A2計返距離LQ仲有1分,
A3其實競爭比較大,我諗可以換一科再安全啲既科目

polyu mechan上年b5 lower quartile 19 分
我b5 18分
咁擺A1定A2

擺A1就代替cu engine，但我又想搏入三大
擺A2好似唔穩
雖然cityu mechan計咗weighting已經個lq 甚至median
但保守d會唔會好d

BTW 係咪 polyu mechan >>>>cityu mechan ?

唉 唔知 好掙扎

A1 高一兩分
A2 mean
A3 穩入
盡量唔好落band b
要明白你本身分數已經唔高
Band A 大部分人都埋左岸
Band b 以下已經無乜位，好易再落band c d

如果有科睇中，自己個分又高過 median 少少，不妨A1直接揀
唔好覺得好蝕底咁
而且20分已經叫有得揀

Asso 有得退留位費梗係報，買個保險

呢樣要自己決定 我地只可以俾到stat 同過來人嘅資訊俾你
決定係要你自己做

如果好急既巴絲留google form! 連登會覆得比較慢, 記得係form到揀返你改choice既時間

各位巴絲請耐心等候,連登上既cm都會盡快會覆返大家啊
記得將所有野擺返係同一層到會易啲睇,方便覆返大家

信我啦 你唔會後悔入左醫療科
望下每年一車車人離開science 用多三年讀master

sorry英文係3

JS1071, 1072, 1073

今年城大都係乘2倍，但今年浸大係jupas嘅update話取消interview，不過以往bu都睇重interview，會唔會對我冇咁有利？

仲有仲有，city同bu係咪魚與熊掌不可兼得？如果a2放咗bu social work ，a3放poly （js3706) 社會政策，而且只收18個人，咁樣穩陣嗎？ 麻煩晒

好thx

收得嗰18個....唔太建議

A3最好放reach到upper quartile嘅科，重點係收嘅人數要多，最好超過100人，咁樣先會穩定呀。a3要係打死都會入到

City同bu你都係剛剛好夠分 前者今年改咗收生制度 後者改咗計分制度 呢兩樣野造成好多不確定因素

如果放晒三間嘅話，有啲擔心如果三間都唔收你，最後會冇書讀

正解
科>>大學

信我啦 東華啦 寫包單你唔會後悔

建議唔好信喇 佢2019都出過一張expected score
你對一對2019實際果個admission score就知

但同時都要預咗真係冇u life/ 畀人笑東華仔/ 環境差
不過值唔值就咁大個人自己衡量啦

大家追求嘅嘢唔同
自己覺得啦 科重要過大學
不過c打都可以聽下唔同人意見啊

唔係啦 我上咗岸好耐了
我自己覺得兩樣都重要 所以真係睇自己心目中把尺

唔好意思 知樓主太忙 但想推一推 聽日要改選

nusing?

Poly Nursing 上A1啦
英文真係差少少
如果唔係冇左嗰位就出事
幫你問左CU nursing朋友

巴打，我有好多講嘢問，介唔介意留個tg ?

聽講 hku 睇重 eng....
a3 be careful

其實我覺得HKU nursing都唔穩陣...
level 3 英文入HKU 通常有一科5**
我望返數據就係咁講

除左nursing都唔想讀 或者:
A1 poly nursing
A2 cu nursing
A3 ou nursing?

係 OU穩陣
HKU我自己真係覺得level3英文考慮機會好低
唔係嚇你 但係我check返呢幾年數據真係要一科5**甚至兩科 先穩陣
唔想你冇offer 所以建議OU
between其實應該直入poly架啦 放心

多謝曬
希望你地同其他手足都一切順利

希望順利poly啊
坦白講 我自己都擔心你CU危險
你有星 好勁 但係英文真係少少麻煩
無論點都好 都肯定有Nursing讀架啦！
入到poly要加油！

4344 444

1017
1025
3868

其實最想就係poly computing
btw 我見其他地方話19分呢科都難入 想聽師兄解釋下點解穩 我真係好驚 唔該晒師兄

cu science較渺茫 試吓cu engine爆gpa讀mie 唔怕chur死的話

A1 CU ENGINE啦

我都有諗過engine 但係本身我冇讀physics
一定會爛grade

CU SCIENCE機會好低 唔好浪費位 真心

sorry 岩岩發現hku有2020年expected score
佢寫best 5 23
而上年2019既expected score係25
出嚟既分都差唔多

我best 5有25分 所以想問信唔信得過
可唔可以擺hku

不 佢個expected score真心fake

因為其實你Cu已經好博
所以我真心覺得a3要好穩陣好穩陣 如果唔係去到band b就出事

唔關事 cu engine會開一科簡單啲嘅phy course比冇讀phy嘅人讀
內容大概係dse程度嘅phy
所以唔使好擔心
另外就係要諗下揀咩Major

但係我本身係諗住major揀math/ math & stat.
會唔會有影響

咁如果A3, ou定東華好

ou聽到好多差評

A1 poly nursing
A2 cu nursing 應該唔變

cu engine 低過lq
a3要好穩陣

m2 得4唔好讀maths
p.s. math+m2四粒星讀到想死

ou
一定ou

我自己會偏向東華嘅 本身我以為你想入大學 所以去OU

東華有朋友讀得好開心 好專讀得

OU就少少中學嘅感覺
不過 A1 A2 OK啦
A3 TWC啦
B1 OU NURSING 啦

都預你A1 POLY架啦 其實

你係咪讀數學精研...
我聽人講唔係enrichment mathematics應該唔會咁辛苦

不過OU學費平好多
冇所謂啦 OU TWC都差不多
不過我自己覺得TWC少d distractions

照理講係science比較好但依個分真係難啲入
如果你真係好想讀cu我就覺得你retake/asso上可能會好啲

算啦
cu sci其實9成9入唔到
你呢個分數
cu engine 都踩唔到lq
諗下a2 a3放咩好過

ust 5102 唔知有冇機 你玩下佢個計數機
poly/city 睇下有冇啲b5 19-20 嘅
不過你得m2
好易畀人屈weighting

再講
問下自己點解想讀sci
係咪真係咁有興趣
有興趣嘅話 m2應該可以高分啲 ..................

cu engine phy得一科要讀 你真係想讀math可以隨便trans cu trans好易 不過science呢啲地底泥科應該無人會咁做 我會寧願讀engine 你唔怕辛苦的話可以讀mathematics and information engineering 不過要好有底 有一半學生都係預咗做research嘅材料 同埋GPA at least 3.5 m2得4但有興趣係就建議用year1時間操 cu engine year 1數學course 主要嘢m2來的 可以比你pick up翻

best 5 有20
5344 chem4 dt2
一科2咗,所以八大得翻嶺南同教大可以選擇
本身想入工程,shitty 或者博CU Engine
對嶺南同教大文科都無興趣,其實仲有咩選擇?
暫時唸報東華Medical laboratory Science,mean分21,有冇可能入?
最後20分係應該jupas有offer,咁究竟讀學士先定retake 一年 or asso engineering 上U?

Retaker
3 4 5 5(m1) 4 5(econ) 5(bafs)
暫時未諗到有咩想讀有乜建議

retaker
334(3)444 Bio Geog M1
有咩科揀
想讀八大

最多b5 20 仲要冇5以上 基本唔洗諗中大文科
睇返舊年 中大呢兩科最低都LQ23 hist LQ25 斷估收分點跌都冇可能跌成三分
LIngU都仲可以試試 但你自己去lingU cal睇下weighting 點 你有啲得3都有啲吃虧
想讀文科你個分都應該仲讀到 中大冇咩可能了

幫我侄女問
434443 bafs phy
有冇咩科可以博下?

大部份學校trans科都唔係咁易批 如果tranU更難自己諗諗 好可能入左Science 就係一世 但asso升上去啲位都唔係多

計weighting後ling u都差兩分

前後問咗好幾個老師,又上連登問過人
一啲就話嶺南都有機會唔收
一啲直頭叫我博浸大嘅JS2680/2690/2610
訊息有啲亂

有無話想讀邊方面？
Bba, engg, sci？

呢個分，希望佢博入八大，有冇啲機會大啲科可以選擇？

頭先miss咗想問多次
442346 bio 中史
A1 JS2610
A2 JS7709
A3 JS8381
唔該大家比啲意見小弟

Engg: Js1213 Js1214 比上年1201 低low qua 一分
Sci: Js1073 中low qua，Js2510 低mean 0.59 都應該叫入到
其他好純engg 個啲無乜機會，因為你得一科science 食weighting

33343(geog)7(bafs)6(hmsc)
Best5:23
4c+2x:26
A1:js2680
A2:js2690
A3:js8371
唔該曬

send錯 唔洗覆

早晨巴打唔好意思咁遲先覆
BU今年好多科轉咗4C+2黎講,你有21分,其實真心無咩選擇 ,我諗可以搏一搏JS2510既,不過勸巴打鋪定後路或者SSSDP以防萬一

早晨巴打 都多謝樓上巴打幫手覆,其實都認同Best 6 22分係抆水,同樓上巴打一樣建議可以試試JS2510,或者擺OU既科
不過記得報定Asso high dip或者其他SSSDP課程

多謝樓上絲打幫手覆 如果有咩問題可以再留言問

多謝樓上巴打幫手覆 如果有咩問題可以再留言問

小弟暫時排
JS3519 Poly TSE/ JS3351 Poly IMT
JS1071 CityU Data Science Engine
JS1213 CityU Architecture

會唔會太博

多謝樓上巴打幫手覆 老實18分就真係唔多選擇,真係要搏既要搵啲上年LQ靠近19,20既科,記得睇清楚Best 5定4C+2

445233 bio econ
A1 4401 Cu engine
A2 3557 poly industrial and production engine
A3 1073 city data system engine
想問下A1搏唔搏得過？
如果轉2510 bu science 嘅話入學機會會唔會大啲

想問下巴打係咪淨係修一個X?

LU 唔係文科有 7225 data science，你可以考慮下
我會建議揀你有興趣既degree，冇就揀asso。
asso 嘅話，見你讀 DT，同埋英文個成績，多數都係用中文讀。asso係用英文讀，你要練一練個英文會好啲。

睇返舊年cu engine 收LQ21 你都差2分 再者bio都係得3 weighting上都有輸蝕 個人認為機會比較微
BU science收4C+1X LS 2就得返18分 睇返個mean有19.53分都有少少距離
2者比較之下個人認為BU science機會大少少 但都最好報定asso/hd

JS4401 啱啱好去到LQ,計埋食中佢科既weighting 都摶得過既
相對黎講對3868你係穩陣啲既,可以擺下面,不過最緊要係你想讀咩科多啲

但bu science 今年唔係轉左睇4c+2x 咩？

同埋想知A3擺咩會比較穩陣

多謝爸打，好有心

Chin , Eng , Maths , LS : 3
Geog : 4
ECON : 2
Best 5 : 16...
係咪可以食屎

唔好意思 啱啱上返網到睇
今年轉咗best 6
如果我用舊年個mean19.53+3就變22.53
你best 6 21分 依個選擇都比較進取
可能你會想A2A3放啲比較穩陣嘅選擇

A2睇返舊年個mean 入19.9 median同LQ都係20
計best 5你就19分唔係差好多可以搏下
始終今年競爭細咗 都會有機會但唔好抱太大期望

咁A3計埋weighting都過舊年嘅median 個人認為都穩陣

Ugc degree應該冇乜機會 會唔會考慮自資/asso

Hkcc social science 收咗喇
但係social science 係咪讀完好冇用..
之後揀non- ju 有冇得轉科

唔好意思巴打咁遲覆
睇返CU你個科既penalty 係5% or less,其實我覺得仲有機會搏下既,本身你同LQ都係差一分,又唔洗咁快打定輸數 可以再諗諗佢

多謝上面巴打幫手覆啊 如果有咩問題可以再留言問!

多謝樓上巴絲幫手覆啊 如果有咩問題可以再留言問

幫fd問嘅

334445* econ chemistry

A1: hku science
A2: cu science
A3: ust science

朋友話好想入到js6901

Retaker 344444 Econ BAFS
Best 5 20 Best 6 23

A1 : JS3911 Poly Accounting
A2 : JS3533 Poly SCM
A3 : JS 3868 Poly Computing

想問下師兄咁排穩唔穩陣

都穩啊 唔洗太擔心既

hi

434(4)443 Chem Phy
A1: JS4401 CU工程
A2: JS3715 Poly 電機
A3: JS1205 City 電機工程
B4: JS9720 OU 電子及電腦工程

請問咁樣穩嗎？

sorry巴打遲咗覆
睇返你A1 都搏得過,牌面上未計weighting差兩分,而你既elective都食到佢優先
A2既話又唔係太安全,始終中文3會有啲輸蝕 加埋A2可以擺一科meet到LQ既科
A3既話都穩既,你會唔會有色盲個啲啊?

巴打你可唔可以講多少少你讀咩科之類~不過24分都不缺選擇既

多謝樓上絲打幫手覆,如果有問題留低啊

Ok 唔該晒 ching 講真個分好頹但好想搏三大

早晨巴打,唔好意思咁遲覆
你朋友搏6717既話有啲抆水喎,計埋weighting同上年LQ差三分,如果真係想搏既唔係唔得,不過A3就一定要穩,因為佢個分又唔係讀唔到書
如果擺A1 4836同6717只可以揀其中一個,因為兩個都係要搏,擺A23都基本唔得

假如A3放 JS2610 (bu social sci)會唔會唔穩，我英文得3而且會乘大兩倍，雖然過咗上年嘅mean (上年係以4c+1計算），但今年係以4c+2，因此如果用今年嘅計算方法計上年median果個人，我就會低佢1分，同lq同分，咁樣會唔會唔穩？ 擔心會好多變數，求大神

多謝樓上巴打幫手覆啊,如果有問題既都可以再留啊 記得諗清楚,又未必需要為咗CU個名而咁痛苦

多謝樓上巴打幫手覆,如果有問題可以再留言問

去過HKU Nursing 嘅Summer institution
佢哋話唔使讀bio
不過預咗會Catch up得辛苦啲

有冇考慮過asso/retake?

我唔係non ju所以唔清楚
不過應該報nonju 嘅時候都可以報唔同科 但如果year3入學應該只可以揀番相關嘅科 因為咁先可以tran cred 同埋有basic knowledge

Hello絲打,唔好意思遲咗覆
A1:基本穩入,你個分同Median同樣都大過LQ,
hku BBA 既話真係冇咩機會
A2:你個分已經大過Median &LQ所以都穩
A3:個分大個average,但競爭大既,可以諗下同A2調

已經報左asso
但如果1072攞a2 會唔會好過或者穩過3557
A1 真心想搏

應該就唔會就咁入year3 喇
應該都係year 1/2 入學
Thx Ching

據我所知Year1入學係難啲 同埋Non jupas嘅位會同ib/外國學生一齊爭
加油

1072A2 係穩過3557
咁你A3可以搵一科過median/uq嘅做保險

多謝Ching

Hello巴打,唔好意思遲咗覆
A1黎講都搏得過既,你同佢average都係低少少
A2同上
A3 建議擺一個你個分去到佢Median &LQ既科,同埋競爭細啲既科,因為可以確保收生

呢3個揀一個排A1
A2 1073 /any low qua 19分
A3 搵個mean/median 19分既

你咁排A1入唔到就直落b1

Btw 1213 係bse嚟architectural engg
唔係archi

本身個分好似都高唔過人地啲uq 最多都係1073搭住median...
如果a1搏4401 a2 a3攞 1072 1073 會唔會穩陣啲

hello,巴打唔好意思遲咗覆
文科既主要都係BU,你可以睇一睇邊啲科近自己既分,留意返BU有好多科都轉咗4C+2X,唔好比個啲分位伏咗

都得 咁你A1真係好進取
A2過LQ
A3過median
排得幾好啊

hello巴打,唔好意思遲咗覆
老實21分都好少選擇,多數都係OU或者其他SSSDP
或者可以睇下有冇咩科靠近best 5既21,22分搏一搏

留名幫手解答同學地理系問題

其實A2 1014中median 都好穩陣㗎喇
上年幫人排1003 A1低low qua 1 分都入到
不過睇你想讀乜
1072就真係唔關bba事
(真係驚就1012上A2, yr2 揀返finance)
當然直入acct更好

Sor啊巴打覆得比較慢
睇返你個分,計埋weighting既話A1應該穩入
A2,A3都穩啊~睇下你想讀邊個可以再調
不過唔好揀4C+2既科你會著數啲

HKU nursing好博 唔建議
中英文三 冇bio 好玩命
建議放POLY ACCOUNTANCY , OU NURSING

Thank you ching今晚可以訓個好覺了

其實如果睇科都會係可以揀理科個一類既,best 5 21分既選擇可能都係engine

有幾科city bba收緊 4C2X冇weighting 24分 可以睇睇

如果CU science 嘅有冇機會？

cu engine

睇睇下 發現 cu engine 原來都收緊22
幫上面b5 19-21 嘅計數都好似入唔到
仲有好多讀得太少sci el

睇下巴打自己屋企會唔會對於錢銀方面有負擔
或者你覺得入咗space之後可以全力讀,可能要放棄啲social咁得唔得先?

A1 JS1002
A2 JS1012
A3 JS1014
咁樣係咪會穩陣啲bandA入到?

唔建議science
反而CU ENGINE專少少 你入左去屈GPA真係可以試下trans
而且人工overall黎講Engine >> Science

加上英文有加權 唔容易入 浪費左位置

Nursing, TWC
Js3739 Js1215 Js1212
Js1214
唔好覺得揀東華OU 蝕底左

係咪加完分之後22？
宜家應該係有一兩科5or above 會好過全4 因為三大都會加分

而且CU ENGINE收分已經去到21
你放係A1已經博
我覺得a2/a3穩陣會好d !!
唔好排到冇書讀

未加分

cu engine 可以放 a1
只係踩到lq
不過好彩你有三科sci

幫FD問
4334econ4geog3
想搵水泡科有啲咩可以揀
有冇咩科夠分想直入大學

1012多位啲
你本身咁排其實都無問題
B1 先1073都可以
如果你對acct 無興趣
1014 可以上A1
唔好覺得A1 排 中median 分既科蝕左咁

Hello巴打 唔好意思啊遲左覆
睇返你個分A1都搏得過既,你個分同上年LQ都係差一分,但係收咁少人個風險都好大,你如果真係好想入HKU睇下會唔會轉
A2 呢科同上面一樣,都係要搏既,但佢機會會大過A1
A3又係多人爭既科,如果A3都係多人爭未必入到既就有啲危機

band b都可以放啲你自己冇咁想讀既野既,不過要預派offer既機會唔大

幫人問
4554 555 phy chem bio
Cu nurs
Cu public health
Hku soc sci/ cu sci

A3真係唔sure, 因為hku soc sci 近排出果份野嘅分同2019有啲出入, 用2019個分嘅話就會唔係咁穩........
4點就要排求救

咪就係
放A1已經博 今年應該好多人想入呢個水泡科
所以我覺得A1 Engine
Cu science就真係唔好 一陣兩個學位都冇就出事

CU NURSE 穩陣啊
個人覺得 HKU SOS SCI > Cu science
SCIENCE科年年好多人走

+ 入咗science會後悔

真心穩咩
Cu Nurs 好似收4+2 高過佢個分....

其實呢個分都好少選擇
睇下有冇啲收18 19嘅科啦 一係就自資大學

LQ唔係收29咩LQ

因為我幾想讀account下
驚A1入唔到搞到A2/3全部都入唔到

係 真係唔好入science ...
engine >> science 21/22分嘅同學仔

chin: 4
eng: 3
math: 5*
ls: 2
phy: 4
chem:4
Best 5: 21
4C+2X: 23
想問下咁樣排，穩唔穩陣，麻煩曬chin
a1: js4462 (21) CU
a2: js4401 (21) CU
a3: js3741(median: 22 average 20.3) poly or js 1207 city
a3 想入poly多d，但係驚入唔到， city就應該得ge

A3點睇

唔洗驚，直入A1

Erm我係你嘅會放棄Cu science啊...
我覺得A1都可以試下嘅
A1 CU NURSING
A2 HKU NURSING
A3 OU NURSING / CU PUBILC HEALTH
入唔到CU 一定入到A2 零問題
不過其實OU依家都收得高左好多
上年有frds 22分唔收 唔知關唔關interview問題

佢好似唔係好想咁搏
不過thanks

hello 絲打,唔好意思遲咗覆
A1黎可以搏既,本身你同上年Data都係差一分,我覺得危既位就係唔係收得太多人
A2 機會都大既,今年轉埋4C+2既話你有25分都應該OK
A3 穩陣既

唔想咁博
咁直接A1 HKU Nursing

想請問以下邊set choice好啲穩陣啲
4443+43 Econ Phy

A1 JS1214
A2 JS1207
A3 JSSU40

A1 JS2020
A2 JS1214
A3 JSSU40

A1 JS1212
A2 JS1214
A3 JSSU40

同埋其實1207/1212/1214會唔會唔收phy 3㗎
Thanks

同埋係咪唔應該考慮JS3739

Chin:4
Eng:3
Maths:5
LS:4
X1: (phy)4
X2: (bio)3
M2: 3
Best 5:20
4c+2X:23
A1: JS6963(LQ 23.5) (Hku)
A2: JS3739(median 21.5) (PolyU)
A3: JS3741(median 20.5) (PolyU)

咁排ok?

poly 文科 poly 商科 都夠入

Chi 3
Eng 4
Ls 5*
Math m2 5 4
ICT 5
Phy 5

A1 博唔博得過CU archi thx

poly tse
poly fire engineering
poly eie

我best5係26 喺hku加權完有29 3科都過到LQ 想問樓上巴打係咪諗漏咗hku個計分system

做咩唔擺poly nursing ？

Thz Ching

希望入到啦

vtc 應該學既野會更加接近practical

擺poly啦
我有frd 之前city工程擺 band C band D都照出offer。

combine cert 2年

Sorry巴打，應該要睇返唔同U

21入唔入到cu科中國研究

咩u係睇2年？

Retaker

Chin: 5*
Eng: 4
Maths: 5
LS: 4
X1 (phy): 5
X2 (chem): 5
X3 (econ): 5*
M2: 3
A1: JS3636 (poly pt)
A2: JS3612 (poly rd)
A3: JS3650 (poly opt)

Band B all in東華醫療
會唔會太risky

佢話唔想博

想問我呢個分HKU science 穩唔穩呢？ phy math M2都可以乘2應該可以屈到其他weighting ?

轉左A3 希望大家比啲意見我 唔該曬大家
成績3335 45 Chinese History History
A1 JS8624教大 Global and Environment
A2 JS8234 教大 小學常識
A3 JS3765 理大 Social Policy and Social entrepreneurship

A3係我最想讀嘅科
唔該大家

33444(bafs)5(Econ)

A1 City Js1012 Econ & Finance (LQ24)
A2 Bu Js2120 BBA (M 24.5)
A3 LU JS7200 BBA (M 25.5)

想問下咁樣穩唔穩
City bba有冇機🙏🏻🙏🏻

Engine冇咁易屈gpa 的
好多人入engine諗住trans點知讀到要quit u
樓主phy同m2都唔係太出名
如果真係要入engine就暑假睇定啲notes會比較好

想問下計埋weighting UST engine meet 到median，擺A2係咪都穩陣？

都ok，但建議b1放返ling U社會科學，上年嶺南大學社會科學A收70個B收40個, 即係話放喺band b佢都會考慮(大部份嘅大學學科，都只係肯收幾個Band B學生, 除咗嶺南大學)。前提係你鍾意社會科學，讀社會科學係唔會做到社工嘅。

題外話 浸大社會科學係讀完一年之後先揀主修 第一年就乜都讀下 第二年開始就轉住喺某一個主修 例如地理歷史社會學等是但一個

至於嶺南大學社會科學 佢冇特別寫明 詳情要睇返佢個網址

再題外話 社工有一半課程係關於心理學社會學社會政策等等嘅社會科學 另一半課程係關於幫人嘅技巧同埋輔導嘅技巧 當中包括一對一個案處理、小組、社會發展(街站、街坊會都算係其中一種)

CU3年 港大未公佈 科大唔講

好似係

穩

Hello巴打,唔好意思啊遲咗覆你
BU今年會轉投4C+2所以你A1 A2都基本入唔到
A3 用返cal機睇都差好遠,我諗呢個分報asso Hd會好啲啊

334444 econ ict
Best5:19
A1:JS1204 city CS
A2:JS3703 poy EIE
A3:JS2510 Bu science

我最擔心no band a offer，因為A2 A3都係分別掂住median同LQ，加上A3果個今年改咗計分，參考上年啲人4C+2成績都有29/30，擔心唔夠爭，不過學位都有90幾個，好驚no offer jupas排都希望保守唔使咁進取

不過我B1打算放JS3492 (poly fashion and textile) ，學位有90左右，上年都有收band b同band c，唔知咁ok嗎？我知我太麻煩啦，很感激解答

hello 巴打唔好意思啊遲咗覆你
A1都搏得過啊
你A2A3打算擺咩呢?

hello 絲打唔好意思遲左覆你
A1 搏得過既,都係差一分
A2 會建議換一科meet 到LQ 既科
A3 雖然meet到median.不過競爭幾大,不過今年開左新應該會好啲既,可以試既

Hi 巴打唔好意思咁遲先覆到
A1 搏得過既.差一分就meet到上年LQ
A2 穩陣既,去到上年average
A3 穩
整體都好穩陣既,A1應該ok既

多謝樓上巴打幫手答 有問題再留言啊

hi 巴打唔好意思咁遲覆
A1 危險既,因為收得少人
A2唔建議,建議換一科LQ係23既科
A3 其實EDU都好搶手,多人爭,相對唔係話十分穩

A&F 基本都入到,計埋weighting都meet LQ
UST過埋 Median都係一定入到~

UST似乎比較出名

其實唔太穩陣啊巴打,BU黎緊轉投4C+2 ,個分又會高咗,如果你擺A1搏下都得既,但A3要擺返穩陣啲

Best 5 17分選擇不多,可能都會係 OU 或者SSSDP既科目
建議巴打報定asso HD

Hello絲打 唔好意思遲左覆
A1 好搏下~ 黎緊BU 轉投4C+2 咁你個分都好危險,建議換第二科
A2 無咩數據
A3應該穩既,但無bio底預左要追得好辛苦

43244(chist)3(clit)
A1 JSST01/JSSU40
A2 JSSA01
A3 JS9580
咁排穩唔穩陣？A1排邊個好啲？

Retaker
445464 中史化學
A1 : JS3662
A2 : JS1101/JS1113
A3: JS2610
如果A2 放1113會唔會太博？放榜前有in過
同埋A1算唔算有機入到？
麻煩哂🙌🏻

想知之前未分group Science點計，因為我睇上年Admission score 係 4 4 4 3 4 4 3 best 5 都係20分，就算用今年既calculator都係27.5分，用返我個分有30.5分

見你話想讀OT,不過可能會少少危,因為佢有bio3 同英文4會優先,你可以再考慮下

如果4690擺A1搏一搏都ok既,始終同LQ差兩分,巴打A3記得擺返啲穩科

兩年前呢個成績入咗了

Chin:4
Eng:3
Maths:2
LS:5
X1: 中史 6
X2: 經濟 3
Best 5: 21
4c+2X: 23
4c+1X: 20

想問文商科有咩選擇 幫人問

文社科先啱 自膠

同上~ 想知多少少
不過如果無咩所謂既其實好多科都入到

幫屋企小朋友問，唔太清楚d course code唔好意思
中:3
英:4
數:5*
通識:4
生物:4
物理:5

A1: cu science
A2:ust engine
A3: city data sci / computer sci
想請教下咁樣穩唔穩陣？
唔該晒咁多位巴絲

4443+43 phy econ
A1 JS3739
A2 JS1214
A3 JSST01

我改咗改
想問下如果咁擺A1會唔會有可能
同埋咁排有冇啲咩問題
唔該曬ching

Chin:4
Eng:3
Maths:2
LS:5
X1: 中史 6
X2: 經濟 3
Best 5: 21
4c+2X: 23
4c+1X: 20

A1 JS2610
A2 JS2020
A3 JS7101

Hello巴打,唔好意思遲咗覆
A1 黎講同LQ差2分,不過都搏得過既如果你想讀
A2既話 不是太穩,佢上年既average 都32.1, 但會建議放同LQ同分既科係A2好啲
A3 同上,睇下會唔會換走一個,換一個穩陣到median同LQ既會比較好

輕輕推一推，麻煩晒感激萬分

俾啲細分嚟睇下

Hello 絲打,唔好意思遲咗覆
呢三科都好睇interview啊
A1既話淨講分數都搏得過既
A2轉左4C+2你個分應該都可以試
A3都可以擺住先既,但如果驚唔穩都可以考慮換

Chin:3
Eng:4
Maths:4
LS:4
BAFS:4
GEOG:4

Best 5:20
4c+2X:23
唔該晒

我個分同你一樣
但最後入左OU

咁a3放收分reach到upper quartile嘅科 有冇一啲科係你有興趣有符合到呢個條件？

Poly fashion and textile 18年我有個朋友五科攞四地理攞五 入咗。Poly textile上年收幾分？ reach到upper quartile嘅話我覺得放b1 ok

最穩陣嘅做法係ling U social science A3, 不過你可能會覺得曬咗個位

HI 巴打認得你個名
中大engine會唔會搏下啊?

會呀
唔得就RETAKE算

就係諗緊A3應該放邊個

Choice 1: JS1108 (city u public policy)
上年收分median 31分，英文有乘大，而我個分係31.5分，高0.5分，不過上年median n lq果個人英文係3，同埋收70幾個

Choice 2: JS3765 (social policy n social entrepreneurship)
想知唔會要讀商科嘅嘢？上年average係23.6(4C+2)，高過median果個人1分，不過收18個人

想知道邊個較為穩陣，唔想太進取感激

Poly fashion 上年收average best 5 21，median 22
感激巴打

穩啦 應該入到a1

Hello巴打唔好意思而家先覆到你
A1好搏下,你Best 5 22,而佢未計weighting LQ23, 但成廿七個人爭一個位既機會真係唔大
A2 都穩陣既
A3 穩陣!

Chin:4
Eng:3
Maths:4
LS:5*
X1: 西史 4
X2: 地理 5
Best 5: 23
4c+2X: 26
4c+1X: 22

A1: js3662 soc work POLYU
A2: 未諗到
A3: js1007 marketing CITYU

A1 穩唔穩陣 a2真係唔知揀咩 有冇好推介
唔該ching

BU social work有冇興趣？ 今年4c+2x 英文x2 通識x1.5。雖然你英文三 但你通識咁高分有着數

上年bu social work 4c+1x 平均21.6

A1 poly soc work ok呀 合理

A3 city u marketing唔清楚bo， reach到upper quartile？ a3我最緊要收生人數多+分數夠穩陣

唔該巴打！

因為我見今年HKU BA嘅Expected score(with weighting)係23
我如果有Weighting係25

想問下佢嘅Expected score可唔可信？

唔可信但可以搏
上年有fd weighted 25分入咗

Choice 1會比較穩陣 因為佢收生人數多

不過老實講唔算太過穩陣，所以b1/b2要放ling U social science

感激回覆，因為poly個科收生少，擔心分數波幅大

Hello巴打
A1 咁我諗巴打都有機? 新課程都無data比較
A2 如果淨計4C +2 24分 如果跟佢上年個分加4其實好危, 加埋無interview既都係睇分,巴打可以再諗諗
A3 應該穩既

推Pushhhh thanks

hello 巴打
A1黎講 中英都冇4既話其實有啲危 ,本身同上年LQ已經差2分,機會微啲
A2 可能調上A1搏既機會會大啲
A3 穩既

A1都有機會入到啊 上年LQ都係26
1101好大機會入 1113係新科所以好多未知數 睇番其他social science科嘅收分係夠分嘅 不過好多人報所以可以1113擺a2 1101擺a1

今年少咗超過一成22-24，所以hku ba呢啲大類科目反而有機

補充多句 睇下你想讀city/poly 1113擺a1都有機會收

Hello 絲打
A1 Meet 到上年LQ個分,都穩既可以擺A1既
A2 未計weighting少少危,meet 唔到LQ個分
A3 1007 就穩既 個份過咗Median &LQ

多謝樓上巴絲幫手答 如果有咩問題就再留言問啦

Icic thank you
Btw 想問埋A3放2610定1108穩啲？

Hello 巴打
A1 其實同上年LQ差兩分,不過可以搏下既,你又有M2
A2 都差一分先去到上年LQ,巴打睇下會唔會有其他科可以取代,唔係都可以搏既
A3 BU今年轉4C+2 如果將佢個分加4既話都23.5 分,但因為又唔可以當係正式數據咁睇, 巴打自己衡量下擺唔擺 你都有23既~

Hello巴打
A1 掂到LQ都應該穩既
A2 抆水因為佢上年average 22.9 同埋多人爭,建議揀科meet 到median 同LQ既
A3 基本都穩既

1106 你計完weighting 21分,同LQ仲差23.25分,基本機會都好細
8507機會相對大啲,不過本身佢都好睇重interview,唔知今年會唔會有

唔好意思啊絲打而家先覆到你
A1既話機會微,因為黎緊BU會轉4C+2 ,而你4C+2個分好抆水
A2 都ok,因為meet到上年LQ
A3 其實唔建議EDU 因為大部分科都係收勁少人競爭又大

應該穩 A2 poly acct啱唔啱？

A1 可以一戰既,同LQ差一分
A2 會有少少唔穩,因為佢average都20.5
A3 穩陣

Chin:4
Eng:3
Maths:2
LS:5
X1: 中史 6
X2: 經濟 3
Best 5: 21
4c+2X: 23
4c+1X: 20

A1 JS2610
A2 JS2020
A3 JS7101

幫人問 推

2610好穩

好 感謝ching

A2都好穩。

3342
m2 3
phy 3
chem 3
best 5 16分都知冇U讀
諗緊ou 定hkcc好
想讀computer science
A1放中大engine

Thanks

Hello 巴打
A1差2分, 不過你數學食到weighting都可以搏下既
A2 少危,因為上年average都挨近20
A3 穩

A1 差三分機會好微啊,唔係好搏得過
A2,A3其實都差好遠喎
巴打試下搵返啲LQ挨近19,20分既科
或者報返SSSDP,OU ,asso ,hd會好啲

多謝樓上巴絲幫手覆啊如果有咩問題可以再問

唔該曬咁多位巴絲
最後排咗A1 cu sci A2 city math A3 city data sci
希望大家都入到A1

Nursing 機會最大

巴打我見你都留咗幾次

442432 best 5 17分
除左含大樹仁 會唔會搏到八大水泡科

Hello 巴打
A1 都搏得過既
A2 佢Nursing應該都ok既,但你預你無bio到時會追得好辛苦
A3 穩

Hello 絲打
A1都搏得過啊,你4C+2個分同佢都係差1分
A2 會建議擺個分meet到LQ既科,而家仲差一分
A3 佢上年average 20.5,有少少唔穩,睇下會唔會有另一科meet到LQ &median

辛苦啦巴打考完DSE
我就會覺得你jupas就可以報左ou先再另外報hkcc
因為唔知hkcc係咪會收你 所以報曬兩個好似安全啲

其實中文2左點都要報定high dip/asso
或者要搵下啲best 5/ best 6既科

我a1中大英文
HKU BA擺A2都搏得過？
唔該曬巴打

4443+43 Econ Phy
A1 JS3739
A2 JS1214
A3 JS1207
咁排穩唔穩陣

Hello,巴打
A1黎講同LQ 差一分 都搏得過既
A2 會有少少抆,連LQ都唔到,不過你A3穩都可以搏一搏
A3 穩既

hkcc收左
諗緊jupas可唔可以博到8大

多謝樓上巴絲幫手覆 如果有問題再留言問啊

如果你有修商科會唔會都讀返bba個類啊?

其實你A3幾穩 我個人覺得搏得過

Ching其實個分就差唔多可以入到A1同A3
但係A2就有啲危險 一般建議A1揀啲分數高啲而自己又有興趣嘅科
如果照你個frd嘅排法 A2其實就有啲嘥左 唔知你個frd仲有冇啲想挑戰下嘅科？
可以擺個啲喺A1
然後A2就填啲差唔多分數嘅科目
A3保底就okay
如果實在想入A1個科咁就冇所謂啦

唔該曬巴打！

巴打都係文科既話都係city bu到睇睇
A1擺返LQ近best 5近19既科

巴打辛苦曬 多口問句 想知你係咪對engine類有興趣
如果想揀都好支持 不過預左辛苦少少
btw 巴打A1A2都ok 但A3最好揀一科係分數穩陣入
你宜家A3個choice 掂low quar就危少少
anyway gd luck！

唔該曬我話俾佢知先

Hello 絲打
A1都搏得過既,黎緊佢都係收中英加3X,連埋中英有weighting
A2 social work機會細,因為黎緊轉4C +2
3894既話都有少少危,因為佢average都21.7, A2最好擺返meet到LQ既科
A3 穩既,但你如果冇讀bio既預咗讀得辛苦

咁A3 仲有咩選擇

我另外仲有樹仁傳理offer 等放jupas再決定讀唔讀
明白我睇吓A2轉咩好
辛苦哂巴打！唔該哂

Chin: 4
Eng: 3
Maths: 2
LS: 6
X1: (HIS) 4
X2: (ICT) 4
Best 5: 21
4c+2X: 23
想入City有冇機會..= =
A1 JS1041
A2 JS1043
A3 JS1106

都想問讀動畫或者傳媒類的話，呢個分數有冇可能同埋如果有可能既話有d咩推薦

A1都搏得過既, 4C+2 都差2分到LQ 不過你無讀bio個啲會有輸蝕
A2 meet 哂median LQ穩啊
A3 可以同A2調一調會比較好

小弟4c+2 得19分 A1博唔博 Bu Js2120 商科好

hello 絲打
A1 3624其實會有少少唔穩,上年average都差唔多高你best 6 3點幾分,不過都有啲科再加比重所以都搏得過
A2以A2黎講係唔太穩, suppose A2擺一啲近LQ到30既會好D
A3 兩個都穩既,睇你想邊樣多啲

絲打 辛苦晒啦
A1 2個choice 都博得過
不過ST01英文level 4優先 可以留意返
可以試下移一個A1落A2
A2同A3都穩陣嘅
祝你入到心儀科目～

Hello 絲打
A1 覺得搏得過既,黎緊佢轉4C+2你個分都夠
A2同上
A3 如無意外都穩既
祝你好運

poly science啦，應該夠分入到

巴打 辛苦晒啦
見你對醫療科幾有興趣咁
不過你個分同A1好似有唔小距離 JS3636 B6 mean 34.4
但係你best 6就31 所以就算擺A1都太搏
建議你A1 3612 A2 3650 A3就擺東華你最想讀個科就最好
A3擺穩陣入硬嘅科最好
祝你jupas放榜好運~

因為BU係睇4C+2 所以要加埋個3落去計啊,你預佢上年個分加4-5先可以再拍埋比較

辛苦曬巴絲啦
見到巴絲你都擺曬business related既科係band A啦
睇黎你都係對business個方面有興趣
其實A1 A2都可以既
因為你都係同LQ差1分啫 可以搏下
但係A3既話 畢竟你而家都淨係啱啱好掂到佢既LQ(25) 會危少少
所以都建議你可以擺翻一科穩陣啲 掂到埋median既

都係文科同埋LQ挨近 best 5 17或者4C+2 20

上面應該覆咗

唔該哂!!
如果bba有冇咩建議可以擺喺A3 好似都meet唔到

幫兩個fd問
第一個
43444(ict)3(bafs)2(phy)
Best5:19
4C+2X:22
A1:JS3868 poly computing
A2:JS1073 city data &systems engineering
A3:JS3557 poly product and industrial engineering
後備選擇：JS2910 bu business computing &data analytics
JS3777 poly structural and fire safety engineering

第二個
43443(chis)3(ers)
Best5:18
4C+2X:21
A1:JS1106 city media
A2:JS3765 poly social policy
A3:JS7123 lingu gobal liberal
唔該曬

請問呢個排位有冇問題，同埋唔知A1放邊一個好？
感謝！

hello巴打
A1 加埋weighting 之後同LQ差1.5分,然後仲有chem加乘,都搏得過既
A2黎講仲差0.5先拍齊個LQ,睇下你朋友會唔會照搏
A3係咪講緊science A B組? 答唔實你穩唔穩,因為今年新開

A3放 Poly eie，呢科目你揾入

A2 A3可以對調。

Hello巴打
A1都穩既,同average都唔係差太遠
A2 呢科唔太穩,一黎本身都拍唔齊LQ,然後競爭都比較大,建議轉轉
A3個分其實唔穩,保唔到底,睇下你搵唔搵到第科轉

Hello絲打
A1 都搏得過啊,同LQ差一分,然後你elective都食到佢加乘
A2建議擺個掂到LQ既科,所以3715都唔係太穩
A3 穩入

B1都穩啊~

Retaker 345453 (econ chem)
A1 JS4824 CU ECON ( 有interview + maths econ x1.5)
A2 JS6901 HKU SCIENCE
A3 JS5102 UST SCIENCE
咁樣穩嗎？Thanks so much🙏🏻🙏🏻

Hello巴打
A1太搏啦喎 佢LQ26 你加埋weighting都係22
A2 調上A1搏一搏會好啲
A3 穩入
B1同上

絲打我記得上面有覆過你,所以想覆左其他人先

1207 佢都有一科X會收3既
1212 既X 都有4
1214 無data參考

祝你好運

hello巴打
A1佢上年LQ 係25 ,而你加埋weighting 都係20.5,所以其實太搏,都唔建議
A2反而調上A1搏一搏會更好
A3你有phy bio M2食佢加乘應該都穩的
祝你好運

A1 搏得過既,都係差一分啫

都有啲啊,始終差3分,不過如果你好想試既都可以試下既

巴打我記得上面覆左你 所以想覆咗其他人先

Hello絲打
A1 都OK既,值得搏既
A2其實會有難度,因為勁多人爭,而之前應該又有interview過人
A3如果你最想讀我會建議你同A1調轉,因為你個分唔係穩入3765

同問 33444 econ 6 geog a1 2610有冇機？
因為見佢eng x2

博mental nurse啦當然
CU SCIENCE你到唔到LQ38 都差幾遠

加上mental nurse出路好過Science好多

強烈建議Mental Nurse

Hello 絲打
A1 我覺得搏得過,佢又冇weighting
A2 都係要少搏既,因為黎緊轉4C+2 個計法又唔同左
A3 大致上穩

City BBA黎講就應該抆水啲啦

原本想入HKU archi 數學失左手

Hello巴打
咁如果係咁嘅話
A2轉JS1012 City ECOF會唔會好啲？
A3好似同median一樣 同埋Econ BA有加乘會唔會穩啲？

唔該大神

唔係24小時內無限改架咩

4 3 5(3) 3 5 4 [physics 中史]
Best5 21 分

A1 中大Engine(JS4401)
LQ：21

A2 city computer science (JS1204 )
加權median 27 我都係27
4C+2X 同median一樣

A3 city data science JS1071
加權median31 我32
加權高於median

B4 City 能源環境學院(JS1051)

B5 poly 環境工程 (JS3375)
Best5 mean 20.7

B6 city data and system (1073)
加權median 30 我32

有無問題？

A3放咩會再穩啲

poly nursing 收得仲地過CU同HKU

禁咗submit無得改

幫推!

順便: 城大材料工程 materials engineering

[警世 你問我答] 絶對唔好入城大材料工程 materials engineering!

唔係 submit咗要去office比$200改
利申：唔知有冇加價 同唔知疫情下安排係點 有需要可以聽朝打去問下

借ac問
545（5）465 phy bafs
A1放js3650
有冇機會？

如果報東華D視光/物理治療係前途出路方面有冇分別？🙇🏻‍♂️🙏🏻

唔該曬你我A1 同A2 interview 都pass咗，希望得啦

Retaker
Chi: 4
Eng: 3
Maths:4
Libs:5
Geog:4
Hist:6

A1: JS3662 (poly social work)
A2: JS2660 (bu social work)
A3: JS1108 (city public policy )
B4: JS3492 (poly fashion n textile)
B5: JS2020 (bu ba)

咁樣穩陣嗎，求解答

Hello，真係唔知點排好
5554+54 bio&chem
A1: JS6054 HKU BA
A2: JS4032 CU Eng
A3: JS4070 CU Linguistics

咁樣排有冇問題

5343 35
Chem 3 History 5

A1 Js2021/Js2690
A2 Js4136
A3 Js8381

Js2690 his×1.2之後掂到LQ(4C+2X:24)
另外自己好想入Cu
除左4136(中國研究)之外中大有冇其他科可以搏？
例如Js4136 M都係21

唔該

Hi
4444 443
A1: City JS1113 Social Work
A2: City JS1012 BBA E&F
A3: Poly JS3765 Social Policy

請問咁樣搏唔搏

東華物理治療無牌 啲人話等第一屆grad就會批 想唔想冒風險自己決定
重點係校園得兩個 一個係得一座15層既大樓 另一個係得兩座商業大廈咁既野 好似啲住宅咁 自己諗清楚
利申已quit

因為冇ulife所以quit咗？

ulife係其次
設施不足(common room爭櫈仔，no print quota，獨市canteen)
KPC唔想食頹can就要出mk 間堂一係去電腦房 一係去common room睇下有無位 圖書館得20個位左右 無起hall 更加唔使諗運動設施 大概同返中學差唔多 仲要睇下你自己搭車路線 如果係黨鐵就恭喜你 行上山2-3百米到 怕曬開遮
MK一幢拆做兩幢起 純課室同computer room 某幾層有個小平台坐下就無了

唔係唔建議 但入去真係諗清楚 GPA計法同8大唔同 要追要比好多努力

434443 bafs ict
best 5 19 best 6 22

A1 : JS3868 Polyu Computing
A2 : JS1073 Cityu data and system engineering
A3 : JS2910 BU Computing and data analytics

聽咗各位師兄意見重排左一次
希望師兄可以幫手睇下仲有無問題
btw 入唔到8大就會入asso 手邊有HKCC Offer
唔該晒師兄

其實我最想知東華嘅medical laboratory science b20究竟有冇可能入到
我eng3 chem4,而佢話eng4+chem4會有prefer
咁我得chem4 有weighting
eng無4,我驚會輸人一大截,因為我連佢平均分21都唔到,我依家真係冇乜希望,想讀有前途啲嘅理科真係返東華可以揀

依家我大概諗住咁樣排
best 5 20
5344 chem4 dt2

A1 TWC MLS mean 21
A2 EduU 中教 mean 21
A3 OU Nursing Median 20

怎樣穩唔穩陣?

Thank youuuu

city轉 hon system 搞到真係好驚

都係擺poly穩陣d。

Hello絲打 唔好意思遲咗覆啊
A1 個人認為少搏,因為你通識2咗,而過往LQ既通識都3 ,但計整體分都OK既,可以再諗諗
A2 都穩既,掂到LQ
A3 如果Meet median會好啲

多謝樓上巴絲幫手覆 如果有問題可以再留言問啊

唔好意思，如果A1擺cu ibba會唔會太搏，因為佢最想入呢科但個分好似lq都meet唔到, thanks巴打

好難估佢點睇你個cert可以照試既
cu sci擺A3應該都穩既
engine見巴絲們都係推ust hku

Hello絲打,唔好意思啊遲咗覆你
JS 4136 LQ同M都係21 ,或者edu都可以睇睇

我覺得入到ibba嘅機會好細 一黎唔夠分 2黎英文冇優勢 據我所知過往23 24分都會有interview 真係想搏可以一搏嘅 cu econ/science 2揀1擺a2 a3要擺穩啲 最好收生唔會太少人+同LQ同分

啱啱睇番science會穩過econ但呢兩科讀嘅野好唔同 econ同bba都係唔同野 所以睇下你想讀咩啦

332455 THS ECON
A1js8234 interview passed
A2js2690 好似低過LQ
A3放咩好
B4
B5
SSSDP or EDUHK or LU
JS7123 JS7802 JSSH01 JS8663 Js8371
呢d科點排好淨係排完A1好迷惘
想有offer自資貴 求幫忙

Hello絲打,唔好意思遲咗覆
A1: 計埋weighting都應該穩入啊
A2好穩啊 擺落A3都得,如果有其他更想讀既科既話
A3 1072同1204都穩

A1 都可以搏一搏既
A2 如果1214同1215比較既話,1215仲少啲人爭喎

我會建議唔好擺啲計4c+x嘅科（js2690)因為你會蝕3分
Edu除咗你有in嗰科之外應該都唔洗考慮其他 因為好多人都有in
Poly都有啲科收19-20分你可以睇下
Sssdp好大機會收

多謝樓上巴絲幫手覆 有咩問題可以再留言問

見到樓下有人覆咗

Hello巴打
A1 睇分搏得過既, 如果你問Mental nurse定sci,我又覺得好睇你自己興趣,兩段出路咁唔同,但3337你個分都搏得過
A2少抆水啦,因為成15個人爭一個位
A3 睇佢細分應該都穩的

放棄既意思係? 你係唔想要4401?

LQ 23
佢咪23 囉...
IBBA 收咁多人，我覺得唔會唔夠...

24*

poly收19-20個d好似英文數學比重高？有無邊d有得博

絲打我見上面都覆咗你
不過A1 唔太穩 都爭差唔多3分 (2.6) 又唔你太多科食到佢加乘
A2 可以試下既,不過都唔確定佢收幾多分
A3 穩

Ching
1214多位啲喎
同埋你睇下3739同3789個分

Hello 絲打
A1 好危啊,有成15個人爭一個位 你同LQ又差兩分,不過你平時有冇做開佢要個啲既課外活動架? 如果有都可以加乘下
A2LQ個分仲高過A1,建議你換過個meet到LQ既科
A3 就穩既基本都

同埋我見動畫類好多都要有相關經驗會比較好?

Hello巴打
留意返BU黎緊轉Best 6,佢加返個分既話你19基本上機會都微

教下我點排好
A2
A3
B4
B5
想讀JS2120放落A2A3搏得過？
JSSH01 JS7123 JS2120 JS2610
JSSH01放邊好想有jupas offer

水泡科比較多係science/engine
Poly Js2510 js2910好似冇講weighting同收生分數比較低
Bu bba都係收生分數都係大概20同收得比較多人

Hello巴打
A1黎講 搏得過既,佢LQ22 分,你同佢都係爭一分啫
A2 都OK啊,meet到A2 都穩既
A3 用佢個cal機計淨係掂到佢個LQ掂唔到Median,少少危

Hello巴打 唔好意思遲咗覆
第一個朋友
A1 搏得過既同average唔係差太多
A2穩既,加乘埋都掂到LQ
A3 穩
2910如果做後備就唔建議擺A3,因為佢黎緊會轉best 6,個分唔穩陣
3777 穩放A3

第二個朋友
A1 1106 搏得過既,同LQ同Median都唔係差太多
A2 3765 唔係太穩陣,因為佢收得唔多人,而個分同average又差成差唔多3分
A3 7123 穩

Retaker 345453(econ chem)
A1 : CU econ js4824
A2: HKU SCI js6901
A3 UST sci group A js5102
Is it okay? Thanks

4335*54 Art History (retake)
A1 JS3492 Fashion and Textiles
A2 JS1106 Media and communication
A3 JS7905 Art in Visual Studies

Hello巴打
A1 6248佢英文要5啊所以巴打可以放另一科
4428掂到LQ其實穩陣
A2 你擺A2唔太穩陣的,因為掂唔到LQ
A3 非常穩

4335*54 Art History (retake)
A1 JS3492 Fashion and Textiles
A2 JS1106 Media and communication
A3 JS1108 Public Policy and Politics
thx a lot

Hello絲打
A1 搏得過既
A2 唔穩,建議A2擺返meet 到LQ 既科
A3 唔太穩,雖然今年新開但係照計返你應該啱啱好到LQ,未必成功

A3都算穩嘅 應該同上年median一樣分
但a1 a2兩科都唔夠分 只可以一搏 加埋你冇5*/**冇特別大嘅優勢
我唔肯定三大對retake有冇penalty

我覺得你a1計best5都夠穩 加埋你有va

Ust官方講法話冇

445344 (bio,bafs) 好唔好放ust bba做A1

我覺得如果唔夠分又冇特別嘅優勢 加埋唔知有冇暗pen 都係擺穩啲好

如果a2 a3擺穩啲都可以搏嘅 但入到嘅機會比較低

計完weighting 低LQ2分(LQ35，我33)

我博佢收得人多，計完比重後低lq 2分應該都有機會入

就算收人收得多 都好多人都拎22-23分但我覺得搏下冇所謂

Hello巴打
A1 你meet 到佢既LQ其實都穩啊
A2 穩既
A3 都穩啊
睇得出巴打都係行穩陣風格

Hello 巴打
A1 其實好搏,佢黎緊用Best 6計分,大概24分,而你best 6都係20,因為佢唔計你科日文
A2 佢best 5 20 ,你有21 其實可以放A1搏既
A3反而就比較抆啦,一黎佢好多人爭,都有interview要過

好驚無書讀但係已經交咗

唔知會唔會遲咗
A2 1012 都拍唔齊
A3 都會既,可以試一試,但真係唔寫包單

Hello 巴打
A1 搏得過既,同LQ都係爭一分
A2穩陣啊,meet哂LQ同median
A3 如果你無讀bio其實到時會好難追啊,但如果講穩都穩啊

加左價要250啊

如果我A1落bu bba
A2教大企管
A3教大幼教hd
會唔會穩少少？

俾咗錢都唔可以改嘅Deadline係幾時 好奇問吓

改完了

開定Post 2
[2020放榜] JUPAS改選排Choice諮詢區 2

--------------------------------------------------------------------------------------
如果好急既巴絲留google form! 連登會覆得比較慢, 記得係form到揀返你改choice既時間

各位巴絲請耐心等候,連登上既cm都會盡快會覆返大家啊
記得將所有野擺返係同一層到會易啲睇,方便覆返大家

應該係同最後一批人改jupas 個deadline 一樣 都係呢兩日

Hello絲打,見你勁詳盡打哂啲野 辛苦哂
其實大致睇你打既都穩啊
唔洗太緊張既

唔知會唔會太遲
A3都係放啲LQ同Median都meet到既科會穩陣

Hello巴打
A1覺得可以搏啊!
A23建議擺返計best 6既科,你個分會無咁蝕底

佢3650 b6係點計？我計到35+40+50+28+60+25=238 舊制唔係27x LQ咩

Hello絲打我認得你個名
A1 搏下都OK既,但之前應該會派過一輪interview,你有冇收過啊
A2 都穩啊
A3 穩陣
B4 你本身有冇做開art個類既野啊,怕你入到都辛苦
B5 都穩
雖然Band B都好少機會派到
祝你直入A1

455445 phy econ
A1 js6767 hku enf
A2 js5318 ust prof acct
A3 js5300 ust b&m
咁樣算穩嗎
A2/3 一個扎界median 一個過median 1分
熱朱快啲打救我聽朝deadline

Sor啊巴打, A3會放meet 到LQ同median既科會好啲,見你都啱engine個啲可以再睇
A2好穩其實,可以考慮落A3添,如果你有其他更加鐘意既科

收到唔該晒
btw 巴

Hello 巴打
A1 搏得過啊,不過你讀bio chem又會讀BA既?
A2 都穩啊
A3 穩
唔洗擔心

Hello 巴打
A1 如果你2690 meet到LQ就都穩架啦
A2 4136穩
其實你個分會唔會搏下4056係A1
A3未必太穩 好多人爭

[/quote]

Hello巴打
A1: 20分其實都好搏啦 如果就咁睇原本1110都要24分,搏唔過
A2 穩既,掂到LQ同Median,同A3調轉都得
A3同上

多謝樓上巴絲打幫手覆 如果有問題可以再問
A1其實可以同LQ差2分,所以可以照搏架
A2都穩啊,meet到LQ
A3 揀科meet 到哂LQ同median會比較好

Hello 巴打
A1 食埋佢weighting其實擺A1都搏得過啊
A2穩
A3 唔係太穩既, 因為佢收勁少人,競爭大

唔該師兄

A1 可以搏既
A2就唔太穩,因為A2放meet 到LQ會好啲
A3 大致都ok 但你冇讀bio就預咗追得好吃力

Hello 巴打
A1 都搏得過啊,同LQ爭一分
A2 建議揀科掂到LQ既科會好啲,而家差啲
A3雖然無Data,但你個分應該都穩既

Hello 絲打
A1 穩既
A2 都穩啊 睇吓你想讀邊個多啲可以再調
A3 穩

多謝樓上巴絲打幫手覆 如果有問題可以再問

Sor啊巴打我太遲了 祝你好運

Hello絲打
A1 可以搏下既,不過呢科應該之前有interview過 所以都唔包
A2 都穩既
A3 穩到爆炸

介唔介意打多一次個分出黎

樓下個個見有人覆咗,我覆你上面呢個排位先啦
A1 基本都入到既,加埋你有art
A2 穩
A3 穩

1108 既話 都穩啊,meet哂median同lq ,睇你想讀邊個多啲

巴打邊科BBA啊?

Hello絲打 唔好意思我覆得比較慢
A1 都有啲距離喎 佢計咗weighting 既LQ 係32,但你加咗都係28.5,差3.5分真心唔建議搏既
A2 穩既
A3 都穩啊
如果你覺得搏咗A1會安心既你都可以試吓既,或者睇下有冇其他科想讀

等等係隔離PO覆返你

js5300

我覺得搏得過既,同上年LQ差2分

巴打想問吓如果a1搏cu pac js4240會唔會好啲？
我依家糾結緊要u life定未來出路

332455 ECON THS
bu bba好似低過LQ
仲有無八大既科有得博除LU
JSSH01淨收BANDA

Ust冇u life咩

唔係好明
因為我睇番上年js1101 median 4C+2X (engx2) 30
LQ 29 甘我係唔係28
搏唔搏到

2120 A2 A3都搏唔過,黎緊轉Best 6了, 佢LQ大概去到24分左右
SH01 放A2A3都穩既
7123同上
2610 都係同2120情況一樣

唔知佢會唔會用返同一個table 都可以搏下既,同埋睇下佢有冇interview囉,因為如果冇既話就係睇分入了

求教
tritake 4566666（phy chem bio）
A1 JS3636
A2 JS3624
A3 JS4468
會唔會好risky

會有少少搏

Hello 絲打
A1 黎講穩既,你個分都過咗佢average
A2 同上
A3同上

成個排位都好穩啊

推爆佢

1001

祝各位直入A1